sentences	sensitiveAttr	individual_ID
<religion>roman_catholic_church,<place_of_death>passy,	<wheeling>	1
<cause_of_death>cancer,<gender>male,	<sandhurst>	2
<place_of_death>madison,<location>madison,	<washington_united_states>	3
<profession>mathematician,<location>kingdom_of_prussia,	<san_felipe>	4
<profession>engineer,civil_engineer,<gender>male,<place_of_death>chester,	<bourges>	5
<profession>novelist,writer,<nationality>united_states,	<dobbs_ferry>	6
<location>london,<gender>male,<institution>winchester_college,	<belgium>	7
<profession>physicist,<institution>massachusetts_institute_of_technology,<location>burlington_iowa,	<marion_ohio>	8
<profession>dramatist,librettist,<gender>male,	<govanhill>	9
<gender>male,<nationality>united_states,	<carcassonne>	10
<nationality>kingdom_of_england,<children>philippa_of_england,blanche_of_england,	<hattiesburg>	11
<place_of_death>oslo,<profession>chemist,<gender>male,	<granada_nicaragua>	12
<location>amsterdam,	<south_carolina>	13
<profession>politician,<spouse>sarah_knox_taylor,	<excelsior_springs>	14
<place_of_death>caracas,	<kassel>	15
<nationality>united_states,<place_of_death>new_york,	<kentwood_louisiana>	16
<profession>actor,<gender>female,<nationality>japan,	<denison>	17
<profession>sociologist,professor,writer,	<lynn>	18
<nationality>united_states,	<niagara_falls_new_york>	19
<profession>anatomist,	<chesterfield>	20
<cause_of_death>airplane_crash,	<granite_city>	21
<place_of_death>cape_girardeau,<profession>carpenter,singer,soldier,<ethnicity>african_american,	<talavera_de_la_reina>	22
<profession>painter,<nationality>china,	<chester>	23
<location>hollywood,<profession>art_director,<nationality>germany,<ethnicity>germans,	<freiberg>	24
<location>grand_forks,minnesota,	<talbot_county_maryland>	25
<nationality>japan,	<columbia>	26
<profession>cinematographer,	<wurttemberg>	27
<nationality>peru,<profession>writer,<religion>roman_catholic_church,	<osijek>	28
<location>louisiana,shreveport,<profession>singer,	<altotting>	29
<nationality>united_states,<profession>lawyer,	<ziebice>	30
<location>oaxaca,	<panama>	31
<cause_of_death>assassination,<nationality>india,<parents>feroze_gandhi,<location>sultanpur,	<mumbai>	32
<nationality>united_states,	<carpentras>	33
<nationality>united_kingdom,<place_of_death>antwerp,	<riverside>	34
<place_of_death>bremen,<nationality>germany,<gender>male,	<bremen>	35
<nationality>england,	<focsani>	36
<institution>harvard_university,<profession>judge,<nationality>united_states,	<paris>	37
<children>qianlong_emperor,<place_of_death>beijing,<ethnicity>manchu,	<aki_province>	38
<profession>author,<place_of_death>cambridge_massachusetts,	<cambridge_massachusetts>	39
<profession>judge,politician,<nationality>australia,	<rock_springs>	40
<profession>scientist,philosopher,economist,	<ruislip>	41
<nationality>france,	<harvey_illinois>	42
<nationality>italy,<location>fossano,	<hollywood>	43
<religion>unitarian_universalism,<nationality>united_states,<location>new_york_state,<profession>philosopher,nurse,<place_of_death>camden,	<chelsea>	44
<gender>male,<profession>geologist,<nationality>united_states,<institution>university_of_kansas,	<lewisham>	45
<gender>male,<profession>journalist,<place_of_death>neuilly-sur-seine,<location>paris,	<cliffside_park>	46
<profession>politician,	<clitheroe>	47
<nationality>germany,	<stockport>	48
<place_of_death>regensburg,<location>munich,	<munich>	49
<institution>eton_college,<gender>male,	<eugene_oregon>	50
<nationality>netherlands,<place_of_death>utrecht,<gender>male,	<utrecht>	51
<parents>eleanor_roosevelt,franklin_d_roosevelt,<place_of_death>new_york,<gender>female,	<rome>	52
<location>copenhagen,<place_of_death>antwerp,	<pichilemu>	53
<nationality>france,	<konstanz>	54
<profession>actor,<cause_of_death>cancer,	<ciudad_juarez>	55
<gender>male,<location>dubrovnik,	<the_hague>	56
<nationality>portugal,	<morristown>	57
<location>minnesota,<institution>university_of_north_dakota,	<eastbourne>	58
<nationality>united_states,<gender>male,	<mumbai>	59
<cause_of_death>murder,	<frederick_county_virginia>	60
<nationality>armenia,<cause_of_death>tuberculosis,<institution>moscow_state_university,	<merida>	61
<profession>lyricist,screenwriter,<nationality>united_states,<place_of_death>glenwood_springs,	<malvern_victoria>	62
<institution>california_institute_of_technology,<gender>male,	<butler_county_ohio>	63
<nationality>france,<place_of_death>arcueil,<profession>physician,	<carpentras>	64
<location>pomerania,	<manchester_connecticut>	65
<location>liverpool,<profession>politician,	<yuma>	66
<gender>male,<nationality>japan,<profession>daimyo,	<petropolis>	67
<nationality>united_states,<profession>confidence_trick,<place_of_death>new_york,	<chicago>	68
<institution>brown_university,<gender>male,	<baltimore>	69
<profession>physician,politician,	<roxbury>	70
<nationality>united_states,<place_of_death>killed_in_action,	<qazvin>	71
<profession>screenwriter,<nationality>united_states,	<daugavpils>	72
<gender>female,<profession>singer,	<springfield_missouri>	73
<nationality>united_kingdom,	<faenza>	74
<gender>male,	<sidi_bel_abbes>	75
<nationality>netherlands,<gender>male,	<jicin>	76
<cause_of_death>assassination,	<kabul>	77
<location>brooklyn,	<new_york>	78
<religion>judaism,<profession>scientist,<nationality>germany,	<lubeck>	79
<location>saint_petersburg,<gender>male,<profession>architect,	<aalborg>	80
<location>long_island,rancho_mirage,<profession>businessperson,	<milwaukee>	81
<profession>scientist,	<philadelphia>	82
<nationality>austria,<place_of_death>vienna,	<kingston_tennessee>	83
<gender>male,	<saint_charles>	84
<gender>male,<nationality>united_states,<place_of_death>new_york,	<andhra_pradesh>	85
<cause_of_death>assassination,<profession>writer,	<matsuyama>	86
<location>dublin,<profession>visual_artist,<place_of_death>madrid,<nationality>england,	<dublin>	87
<location>london,<nationality>united_states,	<falmouth>	88
<gender>male,	<wismar>	89
<gender>male,<place_of_death>washington_united_states,	<philadelphia>	90
<gender>male,<location>oslo,	<missoula>	91
<profession>philosopher,<location>wroclaw,	<marburg>	92
<place_of_death>moscow,<gender>male,	<brecon>	93
<gender>male,<place_of_death>tubingen,	<kabul>	94
<parents>george_boole,<gender>female,<spouse>wilfrid_michael_voynich,<profession>writer,musician,	<county_cork>	95
<spouse>joseph_e_davies,edward_francis_hutton,<location>palm_beach,springfield_illinois,<nationality>united_states,<profession>philanthropist,	<astrakhan>	96
<gender>male,	<berlin>	97
<ethnicity>germans,<location>hanover,<religion>judaism,	<ghent>	98
<gender>male,	<mulhouse>	99
<place_of_death>washington_united_states,<nationality>hungary,united_states,	<budapest>	100
<profession>writer,<ethnicity>jew,<nationality>lithuania,<place_of_death>florence,	<hot_springs>	101
<location>harrisburg,	<paderborn>	102
<religion>judaism,atheism,<location>saint_petersburg,<nationality>united_states,<institution>saint_petersburg_state_university,<profession>screenwriter,playwright,<cause_of_death>cardiovascular_disease,	<saint_petersburg>	103
<nationality>united_kingdom,	<harrogate>	104
<location>bratislava,<gender>male,	<bratislava>	105
<profession>organist,composer,<gender>male,	<kyoto_prefecture>	106
<nationality>united_states,<spouse>fred_perry,	<beaumont>	107
<profession>educator,<place_of_death>toronto,<location>winnipeg,<religion>catholicism,	<amersfoort>	108
<place_of_death>saint_mande,<gender>male,<nationality>france,	<south_dakota>	109
<nationality>united_states,<religion>islam,<ethnicity>african_american,	<massachusetts>	110
<nationality>canada,<place_of_death>westmount_canada,	<bad_homburg>	111
<location>atlanta,	<barboursville_virginia>	112
<gender>female,	<albemarle_county>	113
<place_of_death>lafayette_california,<nationality>united_states,<profession>physicist,	<harvey_illinois>	114
<gender>male,<institution>yale_university,<location>chicago,	<galesburg>	115
<location>london,<gender>male,	<essex_county_virginia>	116
<parents>princess_irene_of_hesse_and_by_rhine,	<agra>	117
<gender>male,<place_of_death>berlin,<nationality>germany,	<corvallis_oregon>	118
<nationality>germany,	<bourbon_county>	119
<nationality>united_states,	<saint_mande>	120
<cause_of_death>murder,	<new_brunswick_new_jersey>	121
<gender>male,<profession>organist,music_pedagogue,	<morrisania_bronx>	122
<nationality>united_kingdom,	<a_coruna>	123
<place_of_death>los_angeles,<institution>cornell_university,	<ibiza>	124
<location>casper,<nationality>united_states,	<chojnow>	125
<location>colorado,<nationality>united_states,	<witham>	126
<ethnicity>indigenous_australians,	<montauban>	127
<place_of_death>santa_monica_california,<profession>writer,novelist,<gender>male,	<salisbury_connecticut>	128
<gender>male,<location>rajasthan,<nationality>united_kingdom,	<fuzhou>	129
<location>the_bronx,<gender>male,	<quedlinburg>	130
<gender>male,<profession>film_director,<place_of_death>moscow,	<widnes>	131
<nationality>united_states,	<mariupol>	132
<nationality>united_kingdom,	<arnhem>	133
<profession>cartoonist,<place_of_death>rio_de_janeiro,<gender>male,	<port_talbot>	134
<nationality>italy,	<ontario>	135
<place_of_death>lisbon,<location>lisbon,	<joliet>	136
<cause_of_death>firearm,<gender>male,	<kidderminster>	137
<profession>politician,<location>lennox_and_addington_county_ontario,	<belluno>	138
<nationality>england,<place_of_death>london,<gender>male,	<salisbury>	139
<nationality>england,<gender>male,	<valladolid>	140
<cause_of_death>myocardial_infarction,<institution>banaras_hindu_university,<nationality>india,	<frederiksberg>	141
<children>archduke_joseph_of_austria_palatine_of_hungary,rudolf_cardinal_von_habsburg_lothringen,ferdinand_iii_grand_duke_of_tuscany,<religion>catholicism,	<saint_petersburg>	142
<gender>male,	<easton_maryland>	143
<place_of_death>parma,<profession>composer,	<county_monaghan>	144
<profession>politician,<ethnicity>bosnians,	<paderborn>	145
<profession>actor,	<sumner_county>	146
<gender>male,	<biarritz>	147
<nationality>united_states,	<kongsberg>	148
<institution>utrecht_university,<gender>male,	<vincennes_indiana>	149
<gender>male,	<teaneck>	150
<gender>male,<institution>yale_university,	<little_rock>	151
<religion>presbyterianism,	<londonderry_new_hampshire>	152
<gender>male,<location>edinburgh,	<mumbai>	153
<nationality>japan,<location>miyagi_prefecture,	<cieszyn>	154
<location>rhode_island,<place_of_death>newport_rhode_island,	<newport_rhode_island>	155
<cause_of_death>typhoid_fever,<profession>physician,	<buncombe_county>	156
<nationality>france,<location>ariege,	<debrecen>	157
<location>paris,<profession>playwright,	<wheaton>	158
<place_of_death>kent_county,<profession>manufacturer,	<kent_county>	159
<place_of_death>stirling,	<poitiers>	160
<profession>writer,	<lincoln_united_kingdom>	161
<location>turku,<profession>architect,	<wethersfield>	162
<location>antwerp,	<siegen>	163
<spouse>feodor_i_of_russia,	<mazyr>	164
<gender>male,	<wyoming>	165
<gender>male,	<columbia_missouri>	166
<place_of_death>towanda,	<towanda>	167
<gender>male,<nationality>united_kingdom,	<somerville_new_jersey>	168
<location>elkton,<gender>male,	<koblenz>	169
<parents>nefertari,	<adams>	170
<nationality>france,	<melrose>	171
<nationality>united_states,	<rogers>	172
<profession>writer,<place_of_death>bogota,	<waterbury>	173
<religion>catholicism,<location>sardinia,	<soignies>	174
<profession>engineer,<place_of_death>san_francisco,	<sumner_county>	175
<religion>baptist,<nationality>united_states,	<north_bay_ontario>	176
<cause_of_death>myocardial_infarction,<profession>actor,<gender>male,	<juterbog>	177
<gender>male,<profession>botanist,<place_of_death>dublin,	<chemnitz>	178
<institution>university_of_iasi,<nationality>romania,<ethnicity>jew,<location>iasi,<profession>film_director,<place_of_death>auschwitz_concentration_camp,	<zaragoza>	179
<institution>university_of_oxford,<gender>male,	<stoke-on-trent>	180
<nationality>united_states,	<worcester_massachusetts>	181
<place_of_death>boyle_county,<institution>transylvania_university,<gender>male,	<bar_harbor>	182
<place_of_death>howth,<location>howth,<gender>male,	<montenegro>	183
<nationality>united_kingdom,<institution>university_of_cambridge,	<volos>	184
<nationality>germany,	<schaarbeek>	185
<cause_of_death>pancreatic_cancer,<place_of_death>austin,	<haapsalu>	186
<nationality>united_states,<profession>economist,	<liberec>	187
<profession>novelist,journalist,<gender>male,<ethnicity>portuguese_people,<nationality>portugal,	<povoa_de_varzim>	188
<spouse>oneca_daughter_of_sancho_i_of_pamplona,<children>garcia_i_of_castile,	<mulheim_am_rhein>	189
<children>philippa_of_lancaster,elizabeth_plantagenet,<spouse>blanche_of_lancaster,<parents>edward_iii_of_england,	<ghent>	190
<religion>judaism,	<worms>	191
<gender>male,<profession>choreographer,<location>new_york,	<new_york>	192
<institution>trinity_college_cambridge,<location>vienna,<profession>scientist,astronomer,<place_of_death>ithaca_new_york,<nationality>austria,	<jaffna>	193
<institution>westminster_school,christ_church_oxford,	<tonsberg>	194
<nationality>united_kingdom,	<aberdeen>	195
<place_of_death>woodland_hills,	<lachine_quebec>	196
<profession>mathematician,<location>toronto,<place_of_death>los_angeles,	<toronto>	197
<profession>philosopher,	<san_salvador>	198
<location>essen,	<essen>	199
<location>pennsylvania,<nationality>united_states,	<salerno>	200
<religion>catholicism,<gender>female,<nationality>france,<profession>actor,<cause_of_death>drug_overdose,myocardial_infarction,<parents>magda_schneider,	<verdun>	201
<gender>male,	<tokyo>	202
<institution>barnard_college,<gender>female,	<new_jersey>	203
<profession>actor,<gender>male,<place_of_death>montclair,	<astoria_queens>	204
<cause_of_death>assassination,<nationality>japan,	<saga_japan>	205
<gender>male,	<hudson_ohio>	206
<location>liverpool,<cause_of_death>suicide,	<airdrie_united_kingdom>	207
<institution>westminster_school,<gender>male,<nationality>england,	<cooperstown>	208
<gender>female,	<saluzzo>	209
<gender>male,	<lynwood>	210
<profession>physician,<place_of_death>berlin,	<schwabach>	211
<gender>male,<place_of_death>la_grange_kentucky,	<kirkcaldy>	212
<nationality>japan,<profession>poet,literary_criticism,essayist,<place_of_death>tokyo,	<kyoto>	213
<gender>male,<place_of_death>worms,	<gorj_county>	214
<cause_of_death>tuberculosis,<gender>male,<institution>cumberland_university,	<schiedam>	215
<place_of_death>cremona,	<lauterbach_germany>	216
<cause_of_death>firearm,<location>manila,	<county_durham>	217
<profession>politician,<gender>male,	<isfahan>	218
<place_of_death>bournemouth,	<verbania>	219
<profession>science_writer,essayist,science_fiction_writer,actor,<nationality>united_states,<gender>male,<ethnicity>ashkenazi_jews,<cause_of_death>congestive_heart_failure,<place_of_death>new_york,	<mecklenburg>	220
<nationality>austria,	<verona>	221
<profession>journalist,<location>philadelphia,	<philadelphia>	222
<religion>episcopal_church_in_the_united_states_of_america,	<bradford_united_states>	223
<gender>male,<nationality>united_states,	<sansepolcro>	224
<profession>screenwriter,<location>madrid,	<barcelona>	225
<location>buenos_aires,<profession>engineer,<ethnicity>galician_people,	<durres>	226
<institution>cairo_university,university_of_cambridge,	<valentano>	227
<gender>female,<nationality>united_states,<religion>jew,<location>chicago,	<belgium>	228
<profession>drummer,<nationality>united_states,	<northborough>	229
<nationality>canada,<gender>male,	<montreal>	230
<nationality>germany,<gender>male,	<karlovy_vary>	231
<place_of_death>cologne,	<meriden>	232
<location>tennessee,<profession>businessperson,<ethnicity>english_people,<nationality>united_states,	<birmingham>	233
<profession>businessperson,	<santa_monica_california>	234
<nationality>germany,	<vyborg>	235
<place_of_death>warsaw,	<warsaw>	236
<gender>male,	<constantinople>	237
<place_of_death>wurzburg,<profession>chemist,<gender>male,	<ottawa>	238
<spouse>philip_v_of_spain,<children>louis_of_spain,<cause_of_death>tuberculosis,<parents>anne_marie_of_orleans,	<turin>	239
<nationality>england,	<london>	240
<parents>augusta_viktoria_of_schleswig-holstein,william_ii_german_emperor,<children>frederika_of_hanover,prince_george_william_of_hanover,	<potsdam>	241
<gender>male,<nationality>switzerland,<children>alphonse_louis_pierre_pyrame_de_candolle,	<windham>	242
<nationality>australia,<location>australia,	<ancona>	243
<institution>yale_university,	<new_haven>	244
<nationality>united_states,	<buxton>	245
<place_of_death>new_york,<gender>male,<profession>television_executive,entrepreneur,<nationality>united_states,	<villach>	246
<gender>female,<nationality>portugal,	<hokkaido>	247
<place_of_death>paris,	<marseille>	248
<religion>episcopal_church_in_the_united_states_of_america,<institution>whitman_college,university_of_oregon,	<st_augustine_florida>	249
<gender>male,<nationality>fiji,<cause_of_death>cancer,	<la_fayette>	250
<gender>male,	<weimar>	251
<nationality>russia,<profession>journalist,<gender>male,	<kuressaare>	252
<nationality>france,	<bridgeville>	253
<place_of_death>paris,	<la_ferte_sous_jouarre>	254
<gender>male,<nationality>united_states,	<brownsville_pennsylvania>	255
<gender>male,<nationality>germany,	<radom>	256
<profession>roman_emperor,<children>publius_septimius_geta,	<monterey_california>	257
<location>western_australia,<gender>male,	<perm>	258
<profession>geologist,<nationality>united_states,<place_of_death>honolulu,	<philadelphia>	259
<children>princess_elizabeth_of_england,mary_princess_royal_and_princess_of_orange,	<derby>	260
<profession>journalist,<nationality>denmark,	<dnipropetrovsk>	261
<place_of_death>new_orleans,	<la_ferte_sous_jouarre>	262
<location>germany,<place_of_death>muralto,<profession>scientist,	<dunn>	263
<place_of_death>vienna,<profession>scientist,<ethnicity>serbs,	<henry_virginia>	264
<gender>male,<institution>spring_hill_college,<location>philadelphia,<nationality>france,	<nottingham>	265
<profession>attorney_at_law,<institution>brigham_young_university,	<st_george>	266
<profession>politician,<gender>male,	<paris>	267
<place_of_death>cuernavaca,<location>buenos_aires_province,<nationality>argentina,	<etampes>	268
<gender>male,<spouse>clarissa_eden_countess_of_avon,	<lima_ohio>	269
<place_of_death>liege,<nationality>belgium,	<liege>	270
<religion>catholic,catholicism,<gender>male,	<stockholm_palace>	271
<location>chicago,new_york,<cause_of_death>respiratory_failure,<profession>writer,<gender>female,	<santa_fe>	272
<nationality>germany,<profession>politician,<gender>male,	<valencia>	273
<institution>university_college_oxford,eton_college,<nationality>england,	<norfolk_virginia>	274
<nationality>sweden,	<droitwich_spa>	275
<place_of_death>sao_paulo,<profession>politician,<gender>male,	<paris_new_york>	276
<place_of_death>rome,<profession>singer,	<pavia>	277
<nationality>united_states,	<canterbury>	278
<profession>lawyer,judge,	<budapest>	279
<institution>massachusetts_institute_of_technology,university_of_leipzig,	<morganton>	280
<nationality>united_kingdom,<profession>author,<place_of_death>bucharest,<parents>h_h_asquith,	<husum>	281
<place_of_death>fairfield,<gender>male,<profession>singer-songwriter,songwriter,<nationality>united_states,germany,<location>westport,	<hampton_london>	282
<location>williamsport,<nationality>united_states,	<jersey>	283
<place_of_death>cannes,<cause_of_death>multiple_sclerosis,<parents>mathilde_ludovika_duchess_in_bavaria,	<guatemala_city>	284
<gender>male,<place_of_death>jerusalem,<profession>mayor,	<st_albans_vermont>	285
<place_of_death>grodzisk_mazowiecki,	<mayaguez_puerto_rico>	286
<location>pittsburgh,<profession>architect,	<athens_georgia>	287
<cause_of_death>firearm,<profession>singer,	<chertsey>	288
<gender>male,	<chihuahua>	289
<profession>architect,<nationality>united_states,	<zacatecas_mexico>	290
<location>portland,<place_of_death>utah,<nationality>united_states,<profession>trade_union,<gender>male,	<gavle>	291
<profession>officer,<nationality>portugal,	<buckeburg>	292
<gender>male,<parents>kunigunda_of_slavonia,ottokar_ii_of_bohemia,	<bethlehem_pennsylvania>	293
<gender>male,<nationality>united_states,	<charles_city_county>	294
<place_of_death>jena,<profession>violinist,<gender>male,	<mannheim>	295
<nationality>united_states,	<joliet>	296
<nationality>united_kingdom,	<budapest>	297
<nationality>canada,<gender>male,	<evanston>	298
<profession>actor,<cause_of_death>lung_cancer,	<varese>	299
<gender>female,<profession>photographer,artist,<place_of_death>indio,	<balkh>	300
<nationality>france,	<durham>	301
<nationality>united_states,<location>warren_ohio,	<indian_territory>	302
<gender>male,<nationality>france,	<excelsior_springs>	303
<children>torcuato_de_alvear,<gender>male,<nationality>spain,	<sevres>	304
<location>kentucky,<place_of_death>zarephath,<religion>methodism,	<corinth>	305
<profession>diplomat,<nationality>france,	<wadenswil>	306
<location>alabama,	<columbus_ohio>	307
<nationality>united_kingdom,	<durham>	308
<nationality>united_states,	<cagliari>	309
<gender>male,	<chesterfield_county>	310
<nationality>united_states,<profession>architect,	<nara_prefecture>	311
<nationality>united_kingdom,<religion>roman_catholic_church,	<lucerne>	312
<location>saxony,meissen,<children>john_ernest_duke_of_saxe_coburg,john_frederick_elector_of_saxony,<parents>ernest_elector_of_saxony,<nationality>germany,	<larne>	313
<nationality>united_states,	<freiburg>	314
<location>picardie,<cause_of_death>horse_riding_accident,	<busan>	315
<profession>singer,songwriter,<gender>male,	<malmo>	316
<profession>lawyer,<institution>george_washington_university,<religion>anglicanism,	<courbevoie>	317
<gender>male,<profession>american_football_player,	<saint_kitts>	318
<profession>physicist,<gender>male,	<tbilisi>	319
<place_of_death>algiers,<profession>composer,conducting,	<surrey>	320
<gender>female,<place_of_death>moscow,<location>moscow,	<moscow>	321
<spouse>joseph_i_of_portugal,<children>benedita_dowager_princess_of_brazil,<parents>philip_v_of_spain,<location>madrid,	<madrid>	322
<nationality>united_states,<place_of_death>new_york,<profession>poet,	<oryol>	323
<nationality>united_states,<location>pennsylvania,	<delaware>	324
<parents>constance_of_hungary,<gender>female,	<harrodsburg>	325
<cause_of_death>cancer,<nationality>united_states,<place_of_death>los_angeles,<gender>female,	<lille>	326
<place_of_death>dover_delaware,<institution>university_of_pennsylvania,university_of_delaware,<religion>united_methodist_church,	<newark>	327
<profession>politician,<gender>male,	<woodbridge_united_kingdom>	328
<ethnicity>african_american,<institution>university_of_london,<place_of_death>florence,	<baltimore>	329
<nationality>japan,<place_of_death>tokyo,	<kagoshima>	330
<nationality>austria,	<sopron>	331
<gender>male,	<bulgaria>	332
<location>brooklyn,<gender>male,	<brooklyn>	333
<gender>male,<profession>politician,	<county_mayo>	334
<children>farouk_of_egypt,<place_of_death>los_angeles,<gender>female,	<westbrook>	335
<religion>catholicism,	<rome>	336
<profession>composer,	<melbourne>	337
<spouse>cleopatra_selene,<children>ptolemy_of_mauretania,	<dundee>	338
<nationality>spain,	<mississippi>	339
<cause_of_death>airplane_crash,<location>north_bend,<gender>female,	<lincoln_united_kingdom>	340
<place_of_death>nassau_germany,	<tambov>	341
<place_of_death>basra,	<cooperstown>	342
<location>rome,<gender>male,	<bergamo>	343
<gender>female,<institution>university_of_chicago,<location>st_louis_missouri,	<hardwick>	344
<nationality>united_kingdom,<gender>female,	<kansas_city_kansas>	345
<nationality>england,	<sunderland>	346
<nationality>united_states,<profession>writer,	<leith>	347
<gender>female,	<dodge_city>	348
<ethnicity>african_american,<profession>bandleader,	<jaffna>	349
<location>london,<nationality>united_kingdom,<gender>male,	<illinois>	350
<children>philip_iii_of_france,agnes_of_france_duchess_of_burgundy,<religion>catholicism,<gender>male,<parents>louis_viii_of_france,	<warrenton_north_carolina>	351
<place_of_death>washington_united_states,<institution>transylvania_university,	<richmond_kentucky>	352
<profession>poet,<nationality>serbia,<institution>university_of_bucharest,	<nivelles>	353
<gender>male,<parents>samuel_romilly,	<london>	354
<place_of_death>stuttgart,	<warrenton>	355
<gender>male,<place_of_death>new_york,	<schwandorf>	356
<nationality>india,<profession>poet,	<tamil_nadu>	357
<profession>lawyer,	<carpentras>	358
<children>christina_of_sweden,gustav_count_of_vasaborg,<parents>christina_of_holstein-gottorp,	<danville>	359
<gender>male,	<wednesbury>	360
<profession>artist,<gender>male,	<corpus_christi>	361
<location>mashhad,<profession>writer,	<mashhad>	362
<gender>male,<location>lewes_delaware,	<gouda>	363
<profession>engineer,<location>county_kerry,<gender>male,	<zacatecas_mexico>	364
<nationality>austria,	<vienna>	365
<nationality>italy,	<fort_payne>	366
<profession>racecar_driver,	<bryn_mawr>	367
<nationality>republic_of_venice,	<arequipa>	368
<gender>male,<profession>businessperson,	<charles_city_county>	369
<profession>film_director,<cause_of_death>stroke,<location>michigan,	<vilnius>	370
<place_of_death>st_thomas_hospital,<gender>male,<institution>mill_hill_school,	<guanajuato>	371
<institution>union_college,	<bethel_connecticut>	372
<profession>engineer,<nationality>germany,<gender>male,	<faringdon>	373
<gender>male,<location>stretford,	<herford>	374
<nationality>germany,<place_of_death>paderborn,	<strathroy_caradoc_ontario>	375
<parents>moctezuma_ii,<gender>female,	<tenochtitlan>	376
<religion>paganism,<nationality>united_kingdom,<profession>journalist,	<essex>	377
<nationality>united_states,<gender>male,	<friedberg>	378
<religion>shia_islam,<place_of_death>tehran,	<orlando>	379
<location>dalton-in-furness,	<florence_alabama>	380
<place_of_death>tokyo,<nationality>japan,<religion>christian,christianity,<location>kagawa_prefecture,	<kongsberg>	381
<gender>male,	<dover>	382
<profession>screenwriter,<place_of_death>garches,	<moray>	383
<profession>philosopher,<gender>male,	<zurich>	384
<nationality>united_states,<gender>female,	<cayenne>	385
<place_of_death>brescia,<gender>male,	<huddersfield>	386
<place_of_death>bridgeville,	<bridgeville>	387
<gender>male,<place_of_death>washington_united_states,	<greenwood_mississippi>	388
<profession>writer,<gender>male,	<kashan>	389
<place_of_death>berlin,<nationality>germany,<gender>male,	<muret>	390
<place_of_death>salzburg,	<ireland>	391
<gender>male,	<paris>	392
<nationality>united_states,<cause_of_death>aviation_accidents_and_incidents,<place_of_death>long_beach,	<pittsburgh>	393
<gender>male,<place_of_death>vienna,	<vienna>	394
<religion>atheism,<profession>politician,	<palencia>	395
<nationality>canada,	<teaneck>	396
<profession>journalist,	<gyumri>	397
<place_of_death>charing_cross_hospital,<institution>new_college_oxford,winchester_college,	<cavtat>	398
<profession>songwriter,<place_of_death>philadelphia,	<albany>	399
<profession>banker,politician,	<brookfield_massachusetts>	400
<profession>singer,<gender>male,	<regina_canada>	401
<place_of_death>new_york,<location>st_johns,	<st_johns>	402
<place_of_death>washington_united_states,	<vancouver>	403
<place_of_death>moscow,	<pegau>	404
<nationality>france,<place_of_death>neuilly-sur-seine,<cause_of_death>myocardial_infarction,<gender>male,	<hamilton_united_kingdom>	405
<gender>male,<location>new_york,<institution>princeton_university,	<ludhiana>	406
<place_of_death>stockholm,<religion>roman_catholic_church,<institution>university_of_poitiers,<profession>philosopher,<ethnicity>french_people,	<simsbury>	407
<gender>male,<nationality>spain,<place_of_death>burgos,	<county_down>	408
<gender>male,	<fredericksburg>	409
<gender>male,	<bregenz>	410
<children>louis_armand_i_prince_of_conti,<gender>female,	<binondo_manila>	411
<gender>male,<nationality>canada,	<osnabruck>	412
<nationality>south_africa,<gender>male,	<rochdale>	413
<profession>actor,<ethnicity>cheyenne,	<canada>	414
<cause_of_death>murder,	<ploiesti>	415
<place_of_death>vienna,<gender>male,	<vienna>	416
<nationality>germany,<ethnicity>germans,	<cremona>	417
<place_of_death>litomysl,<gender>female,<profession>writer,	<lewes_delaware>	418
<gender>male,	<seville>	419
<gender>male,	<ostend>	420
<gender>female,<profession>actor,<nationality>portugal,	<lisbon>	421
<nationality>austria,<gender>male,<place_of_death>vienna,	<prince_albert>	422
<nationality>portugal,<place_of_death>cape_of_good_hope,<gender>male,	<lisbon>	423
<profession>architect,<gender>male,	<san_pedro>	424
<profession>golfer,	<mymensingh_district>	425
<place_of_death>paris,	<osaka>	426
<religion>christian,<nationality>england,<place_of_death>london,	<lawrenceburg>	427
<children>grand_duke_nicholas_alexandrovich_of_russia,grand_duke_vladimir_alexandrovich_of_russia,grand_duke_sergei_alexandrovich_of_russia,<place_of_death>saint_petersburg,	<maryland>	428
<nationality>portugal,	<kent>	429
<nationality>united_kingdom,	<wiltshire>	430
<nationality>united_states,<institution>george_washington_university,	<philadelphia>	431
<gender>male,<nationality>netherlands,	<northumberland>	432
<gender>male,<institution>royal_military_academy,	<irkutsk_oblast>	433
<location>maracaibo,	<douglas_isle_of_man>	434
<location>vermont,	<plovdiv>	435
<gender>male,<children>cairine_wilson,	<highland_park_illinois>	436
<nationality>united_states,	<prince_edward_county>	437
<gender>male,	<nemours>	438
<nationality>canada,	<wallaceburg_ontario>	439
<location>north_holland,<gender>male,	<qazvin>	440
<place_of_death>saratoga_new_york,<religion>baptist,	<cornwall_on_hudson>	441
<location>lake_charles,<profession>politician,lawyer,	<windber>	442
<gender>male,	<frankfurt>	443
<gender>male,<institution>yale_university,	<pine_bluff>	444
<nationality>france,<profession>screenwriter,<spouse>margaret_sullavan,	<rawlins>	445
<location>asbury_park,<place_of_death>woodland_hills,<profession>actor,	<south_berwick>	446
<gender>male,<profession>journalist,	<birkenhead>	447
<gender>male,	<nysa>	448
<gender>male,<nationality>germany,	<wytheville>	449
<institution>harvard_university,	<boston_massachusetts>	450
<institution>trinity_college_cambridge,<nationality>united_kingdom,	<bristol>	451
<nationality>israel,	<llanelli>	452
<cause_of_death>firearm,<ethnicity>jew,	<cilicia>	453
<gender>male,<parents>aleksander_ludwik_radziwill,	<encinitas>	454
<spouse>caroline_townshend_1st_baroness_greenwich,<institution>university_of_oxford,	<jalisco>	455
<gender>male,<ethnicity>african_american,	<little_compton>	456
<place_of_death>budapest,	<austria>	457
<location>joliet,washington_united_states,<cause_of_death>cancer,<place_of_death>washington_united_states,<religion>roman_catholic_church,<profession>journalist,	<kyneton>	458
<profession>architect,<gender>male,	<colchester>	459
<gender>male,<profession>comedian,<nationality>united_states,	<fort_smith>	460
<nationality>germany,<religion>judaism,<gender>male,	<melrose_united_kingdom>	461
<profession>lawyer,	<woodstock_connecticut>	462
<gender>male,	<vincennes_indiana>	463
<gender>male,	<stratford-upon-avon>	464
<gender>male,<place_of_death>vilnius,	<bielsko_biala>	465
<place_of_death>ghent,<gender>male,	<sarajevo>	466
<nationality>united_states,<gender>male,	<vienna>	467
<place_of_death>winnipeg,<institution>university_of_toronto,<gender>male,	<bayeux>	468
<nationality>germany,	<stuttgart>	469
<place_of_death>orlando,	<oak_park>	470
<place_of_death>melbourne_australia,	<dublin>	471
<nationality>germany,	<burg_sommeregg>	472
<location>pennsylvania,	<palace_of_westminster>	473
<nationality>austria,<location>vienna,	<pittem>	474
<profession>astronaut,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<pittsburgh>	475
<place_of_death>ypres,<gender>male,<nationality>united_kingdom,	<douai>	476
<gender>male,<location>reading,<place_of_death>london,	<reading>	477
<location>portland,	<woodville_mississippi>	478
<nationality>germany,	<essen>	479
<spouse>lya_mara,<gender>male,	<lubeck>	480
<nationality>united_states,<profession>politician,<place_of_death>palm_desert,	<harrisburg>	481
<gender>male,<place_of_death>rome,	<laurel_delaware>	482
<cause_of_death>cancer,	<maidenhead>	483
<place_of_death>los_angeles,<nationality>united_states,	<carbondale>	484
<institution>university_of_oxford,<gender>male,	<saga_prefecture>	485
<profession>social_activist,advocate,<place_of_death>new_delhi,<gender>male,<nationality>india,	<charles_county>	486
<place_of_death>oslo,	<bonham>	487
<profession>writer,<gender>male,	<orange_free_state>	488
<gender>male,	<nahant>	489
<place_of_death>vienna,	<quimper>	490
<profession>writer,	<samoa>	491
<location>montreal,<nationality>canada,	<rhinebeck>	492
<profession>geologist,<place_of_death>zurich,	<kuressaare>	493
<profession>journalist,<nationality>united_states,russia,	<joplin>	494
<ethnicity>germans,	<berlin>	495
<location>queens,<spouse>burgess_meredith,<gender>female,<profession>model,<cause_of_death>emphysema,	<lymington>	496
<location>glasgow,	<county_kildare>	497
<nationality>austria,<place_of_death>vienna,	<hanover>	498
<nationality>united_states,<religion>christian,<institution>dartmouth_college,<location>boston_massachusetts,	<naumburg>	499
<place_of_death>brussels,<nationality>italy,<location>lucca,	<lucca>	500
<place_of_death>santa_monica_california,<gender>male,	<graaff_reinet>	501
<gender>male,<nationality>united_states,	<rawlins>	502
<spouse>sydney_tafler,<nationality>england,	<london>	503
<gender>female,<location>montreal,	<krems>	504
<nationality>united_states,	<worthing>	505
<gender>male,<place_of_death>kinderhook,<spouse>hannah_van_buren,<nationality>united_states,	<dnipropetrovsk>	506
<gender>male,	<louisville_georgia>	507
<ethnicity>hungarian_people,<profession>journalist,	<arlesheim>	508
<location>north_carolina,	<north_carolina>	509
<gender>male,<profession>politician,revolutionary,	<neuruppin>	510
<nationality>germany,<profession>scientist,<institution>friedrich_schiller_university_of_jena,	<leipzig>	511
<profession>politician,<location>xinjiang,<nationality>china,<place_of_death>taipei,	<cieszyn>	512
<gender>male,	<new_york>	513
<place_of_death>braunschweig,	<braunschweig>	514
<place_of_death>brisbane,<profession>novelist,	<edgbaston>	515
<nationality>united_states,	<kaifeng>	516
<place_of_death>bologna,<children>karol_stanislaw_radziwill,	<cornwall_canada>	517
<institution>university_of_paris,	<northumberland>	518
<location>alkmaar,<place_of_death>bremen,<nationality>netherlands,<cause_of_death>lung_cancer,	<wallachia>	519
<gender>male,<place_of_death>moscow,<profession>architect,	<moscow>	520
<nationality>germany,<spouse>frederick_i_of_denmark,	<cork>	521
<cause_of_death>capital_punishment,<profession>serial_killer,	<emden>	522
<gender>male,<profession>architect,<location>vermont,	<logan_county_ohio>	523
<cause_of_death>suicide,<nationality>france,	<blackrock>	524
<profession>architect,<nationality>england,<gender>male,	<new_york_united_kingdom>	525
<religion>congregational_church,<spouse>theodore_frelinghuysen_seward,<place_of_death>buffalo,	<montrose_united_kingdom>	526
<gender>male,	<exeter_new_hampshire>	527
<gender>male,<institution>harvard_university,<location>new_hampshire,<place_of_death>hanover_new_hampshire,	<edgbaston>	528
<location>liverpool,	<clonmel>	529
<children>yolanda_of_aragon,elizabeth_of_aragon,<parents>manfred_of_sicily,<nationality>italy,	<sicily>	530
<nationality>england,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<torquay>	531
<location>rome,<place_of_death>florence,	<zurich>	532
<gender>male,<nationality>united_kingdom,	<nottingham>	533
<nationality>italy,<profession>politician,	<barnsley>	534
<location>buenos_aires,	<balingen>	535
<nationality>united_states,	<new_york>	536
<nationality>austria,<ethnicity>poles,	<key_west>	537
<gender>male,<place_of_death>tuscaloosa,<nationality>united_states,	<vila_vicosa>	538
<nationality>france,	<witten>	539
<place_of_death>houston,	<gdansk>	540
<profession>actor,<gender>male,	<gujranwala>	541
<place_of_death>cuba,	<moscow>	542
<gender>male,<nationality>united_states,	<paris_kentucky>	543
<gender>male,	<pittsylvania_county>	544
<place_of_death>freiburg,<nationality>germany,	<clear_lake_iowa>	545
<gender>female,<profession>writer,journalist,<nationality>united_states,<cause_of_death>stomach_cancer,<location>amherst,	<amherst>	546
<nationality>united_states,<profession>lawyer,<location>baltimore,	<keswick>	547
<religion>romanian_orthodox_church,	<vaslui>	548
<profession>writer,<gender>male,<place_of_death>santiago_chile,<nationality>chile,	<buenos_aires>	549
<gender>male,	<grenada_mississippi>	550
<institution>riverdale_country_school,choate_rosemary_hall,harvard_university,harvard_college,<spouse>jacqueline_kennedy_onassis,<gender>male,	<brookline>	551
<gender>female,<nationality>united_kingdom,	<chattanooga>	552
<gender>male,<location>vermont,	<manila>	553
<place_of_death>santa_monica_california,<cause_of_death>cancer,	<saginaw>	554
<place_of_death>jackson,<nationality>united_states,	<tallahassee>	555
<location>kalamazoo_michigan,<institution>johns_hopkins_university,harvard_university,<profession>physician,<gender>male,	<kalamazoo_michigan>	556
<religion>roman_catholic_church,	<haarlem>	557
<cause_of_death>myocardial_infarction,hepatitis,<spouse>sylvia_fine,<ethnicity>jew,	<temuco>	558
<place_of_death>mount_holly,<profession>musician,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<detroit_michigan>	559
<location>illinois,springfield_illinois,	<nancy>	560
<nationality>germany,<gender>male,<profession>physicist,scientist,	<wurzburg>	561
<gender>male,<nationality>united_states,	<lloydminster>	562
<religion>roman_catholic_church,<gender>male,	<colombo>	563
<profession>baseball_player,<gender>male,	<venosa>	564
<gender>male,	<stonington>	565
<profession>writer,scientist,<location>rahway,<institution>columbia_university,<religion>agnosticism,	<brooklyn>	566
<place_of_death>rome,	<soignies>	567
<place_of_death>toulouse,<nationality>netherlands,	<zwolle>	568
<institution>garrett-evangelical_theological_seminary,	<wandsworth>	569
<nationality>united_states,	<st_louis_missouri>	570
<place_of_death>los_angeles,<nationality>united_states,	<maastricht>	571
<nationality>england,	<melbourne_australia>	572
<institution>kings_college_london,	<london_borough_of_bromley>	573
<place_of_death>laken,<location>basse-normandie,<gender>male,	<palos_de_la_frontera>	574
<location>nagano_prefecture,<nationality>japan,	<philippines>	575
<nationality>united_states,<institution>bowdoin_college,	<encinitas>	576
<place_of_death>port_fairy,<gender>male,	<rhode_island>	577
<gender>male,	<paris>	578
<nationality>germany,<gender>male,	<potsdam>	579
<children>duke_george_augustus_of_mecklenburg,charles_ii_grand_duke_of_mecklenburg_strelitz,<place_of_death>mirow,<spouse>princess_elizabeth_albertine_of_saxe-hildburghausen,	<neustrelitz>	580
<place_of_death>vienna,<parents>paul_i_of_russia,maria_fyodorovna_of_russia,	<trostberg>	581
<nationality>united_states,<profession>lawyer,	<kongsberg>	582
<place_of_death>venice,<nationality>italy,	<venice>	583
<gender>male,<nationality>france,	<cochabamba>	584
<place_of_death>memphis_tennessee,<nationality>united_states,<location>memphis_tennessee,	<carthage>	585
<ethnicity>indigenous_peoples_of_the_americas,<nationality>united_states,<profession>artist,<gender>female,	<santander>	586
<profession>physicist,	<passau>	587
<location>maryland,	<newark_ohio>	588
<location>florence,	<knole_house>	589
<nationality>united_states,<location>new_york,<place_of_death>new_york,	<philadelphia>	590
<gender>female,	<italy>	591
<place_of_death>barcelona,<religion>catholicism,<cause_of_death>car_accident,<profession>architect,<gender>male,	<figeac>	592
<profession>chemist,	<louisiana>	593
<gender>male,<institution>city_college_of_new_york,	<florida>	594
<ethnicity>bulgarians,<profession>writer,	<penang>	595
<parents>prince_berthold_margrave_of_baden,princess_theodora_of_greece_and_demark,	<oxfordshire>	596
<place_of_death>belgrade,	<columbia_county_georgia>	597
<nationality>united_states,<cause_of_death>meningitis,	<stockton-on-tees>	598
<place_of_death>paris,<gender>female,	<paris>	599
<gender>male,<parents>andrew_w_clark,	<alappuzha>	600
<nationality>spain,	<zamora_spain>	601
<place_of_death>rome,<nationality>italy,<gender>male,	<arezzo>	602
<place_of_death>hopkinsville,<gender>male,	<fitchburg>	603
<nationality>canada,	<ottawa>	604
<profession>mayor,	<talbot_county_maryland>	605
<nationality>united_states,	<zwickau>	606
<profession>politician,<place_of_death>greensburg,	<westmoreland_county>	607
<place_of_death>stockholm,	<perthshire>	608
<nationality>germany,	<gotha>	609
<location>united_states,<cause_of_death>parkinsons_disease,	<blankenburg_am_harz>	610
<location>colorado,	<nara_prefecture>	611
<gender>male,	<rogers>	612
<gender>male,<place_of_death>beziers,	<manly_new_south_wales>	613
<profession>hotel_manager,<nationality>united_states,	<morrisania_bronx>	614
<place_of_death>le_cannet,<religion>judaism,	<county_limerick>	615
<place_of_death>heidelberg,<profession>chemist,	<norwalk>	616
<profession>prime_minister_of_israel,<location>jerusalem,<gender>male,	<fussen>	617
<profession>aerospace_engineer,engineer,	<londonderry_new_hampshire>	618
<gender>male,<institution>eton_college,	<ljubljana>	619
<parents>caspar_bartholin_the_elder,<nationality>denmark,	<roskilde>	620
<location>emilia-romagna,	<carpi>	621
<institution>university_of_memphis,<profession>actor,	<bladensburg>	622
<place_of_death>england,	<putney>	623
<place_of_death>sri_lanka,	<haryana>	624
<nationality>united_states,<location>ohio,	<ohio>	625
<location>savannah,<profession>politician,<gender>male,	<russelsheim>	626
<profession>politician,<spouse>lala_mara,<place_of_death>suva,<institution>university_of_otago,	<lennoxville_quebec>	627
<place_of_death>milwaukee,	<hattingen>	628
<location>washington_united_states,	<jakarta>	629
<profession>cartoonist,	<marblehead>	630
<religion>presbyterian_church_in_the_united_states_of_america,<place_of_death>wilmington,<gender>male,<location>wilmington,	<huddersfield>	631
<place_of_death>london,<gender>female,	<bergen>	632
<profession>diplomat,lawyer,<place_of_death>washington_united_states,<institution>yale_university,	<frankfurt_germany>	633
<location>hull,<place_of_death>north_yorkshire,<nationality>england,	<kingston_upon_hull>	634
<gender>male,<nationality>united_kingdom,	<west_malling>	635
<location>new_york,<gender>male,<profession>sailor,<place_of_death>washington_united_states,	<lawrence_massachusetts>	636
<parents>johann_frederick_ii_duke_of_saxony,	<hampton_london>	637
<religion>catholicism,	<duxbury>	638
<religion>roman_catholic_church,	<mecklenburg-schwerin>	639
<gender>male,<profession>musician,composer,<location>cuernavaca,<place_of_death>cuernavaca,	<lafayette_indiana>	640
<cause_of_death>cerebral_hemorrhage,<location>florida,new_jersey,	<monza>	641
<gender>male,<place_of_death>rome,	<rome>	642
<profession>chemist,<institution>saint_petersburg_state_university,<gender>male,<nationality>united_states,	<odessa>	643
<gender>male,<cause_of_death>cancer,<place_of_death>new_york_state,	<parma>	644
<place_of_death>rome,<nationality>united_states,<institution>new_york_university,	<leadville>	645
<cause_of_death>skiing,	<livorno>	646
<gender>male,<nationality>romania,france,<profession>writer,	<wismar>	647
<gender>female,<nationality>germany,	<bethsaida>	648
<profession>clergy,<place_of_death>paris,<nationality>france,<gender>male,	<paris>	649
<gender>male,<nationality>lebanon,<place_of_death>lebanon,	<lebanon>	650
<location>worcester_massachusetts,<gender>male,	<drogheda>	651
<place_of_death>rome,<religion>roman_catholic_church,	<rabat_malta>	652
<religion>church_of_jesus_christ_of_latter-day_saints,<nationality>united_states,<profession>politician,	<saint_denis_reunion_island>	653
<place_of_death>richmond_virginia,<nationality>united_states,<profession>lawyer,politician,<location>virginia,	<provo_utah>	654
<children>princess_louise_of_prussia,<spouse>william_i_german_emperor,	<sparta>	655
<gender>male,	<suffield>	656
<ethnicity>anglo-saxons,<parents>gytha_thorkelsdottir,	<herefordshire>	657
<gender>male,<place_of_death>rockville,	<berchtesgaden>	658
<gender>male,<profession>actor,<children>fritz_leiber,<nationality>united_states,	<chicago>	659
<gender>male,	<marseille>	660
<profession>laborer,	<kenton>	661
<gender>male,<children>michael_redgrave,	<panama>	662
<location>martinsburg,	<fondi>	663
<gender>female,<profession>writer,<place_of_death>washington_united_states,	<westmoreland_county>	664
<institution>university_of_paris,<nationality>belgium,<location>bruges,	<grosvenor_square>	665
<profession>author,<institution>st_johns_college_oxford,<gender>male,	<quito>	666
<gender>male,<location>beverly_hills,	<tonbridge>	667
<place_of_death>fayetteville,<profession>politician,	<fayetteville>	668
<place_of_death>paris,	<malden>	669
<profession>businessperson,	<bangor>	670
<parents>matilda_of_boulogne,	<austin>	671
<location>newfoundland_and_labrador,<profession>physician,	<meridian_mississippi>	672
<nationality>italy,<children>fernando_colon,	<murcia>	673
<nationality>china,<gender>male,<profession>artist,	<mendon>	674
<gender>male,	<veliko_tarnovo>	675
<gender>male,<parents>infanta_isabel_of_portugal,	<camaguey>	676
<gender>male,<location>rome,	<rome>	677
<nationality>united_kingdom,	<cesky_krumlov>	678
<nationality>united_states,<profession>playwright,novelist,<gender>male,<location>wisconsin,	<madison>	679
<nationality>german_democratic_republic,<profession>writer,	<franklin>	680
<place_of_death>berlin,	<berlin>	681
<gender>female,	<montana>	682
<location>germany,<profession>surgeon,<nationality>germany,	<kochi>	683
<nationality>united_states,<profession>actor,	<freiberg>	684
<place_of_death>london,	<edinburgh>	685
<cause_of_death>cardiovascular_disease,cancer,<institution>columbia_university,<religion>roman_catholic_church,	<alencon>	686
<institution>united_states_naval_academy,baltimore_city_college,<location>baltimore,	<baltimore>	687
<gender>male,<profession>politician,	<nanyang>	688
<profession>mathematician,<institution>clare_college_cambridge,	<bishops_stortford>	689
<children>senusret_ii,<gender>male,	<chertsey>	690
<location>newport_beach,<nationality>united_states,<ethnicity>jew,	<orange_county_virginia>	691
<place_of_death>moscow,<nationality>russia,	<moscow>	692
<institution>ludwig_maximilians_university_of_munich,<place_of_death>stockholm,<profession>biologist,	<maracaibo>	693
<place_of_death>new_bedford,	<londonderry_new_hampshire>	694
<children>henry_v_of_england,blanche_of_england,<place_of_death>westminster,<spouse>joanna_of_navarre,<nationality>kingdom_of_england,	<mulhouse>	695
<place_of_death>atlantic_ocean,<parents>john_f_kennedy,<institution>new_york_university,phillips_academy,brown_university,<profession>lawyer,socialite,<gender>male,<nationality>france,	<valdivia>	696
<place_of_death>curitiba,	<london_canada>	697
<nationality>france,<religion>judaism,catholicism,	<colmar>	698
<gender>male,<parents>grand_duke_vladimir_alexandrovich_of_russia,	<soltau>	699
<nationality>germany,<ethnicity>germans,	<lubeck>	700
<nationality>united_states,<institution>university_of_bonn,	<frederick_county_virginia>	701
<institution>moscow_state_university,<nationality>russia,<profession>mathematician,<gender>male,	<culpeper_county>	702
<place_of_death>slagelse,<nationality>denmark,	<easton>	703
<nationality>germany,	<neuruppin>	704
<nationality>scotland,	<bishopton>	705
<profession>baseball_player,<location>fresno_california,<nationality>united_states,<gender>male,	<fussen>	706
<cause_of_death>cancer,	<nottingham>	707
<profession>chemist,<place_of_death>london,	<hokkaido>	708
<gender>male,<profession>politician,<place_of_death>madrid,	<madrid>	709
<profession>inventor,<spouse>harry_hay,	<chennai>	710
<gender>female,	<chicago>	711
<nationality>united_states,<gender>male,<ethnicity>blackfoot,	<peterhof>	712
<place_of_death>bergen,<location>norway,	<ahsan_manzil>	713
<institution>american_academy_of_dramatic_arts,<spouse>rainier_iii_prince_of_monaco,<profession>actor,	<philadelphia>	714
<place_of_death>chicago,<location>new_york_county,<profession>writer,	<saint_raphael_var>	715
<place_of_death>berlin,<nationality>germany,	<jelenia_gora>	716
<ethnicity>scottish_canadian,	<samoa>	717
<profession>geologist,<gender>male,	<edenton>	718
<gender>male,	<liepaja>	719
<gender>male,<nationality>india,	<heerlen>	720
<religion>catholicism,agnosticism,	<gujranwala>	721
<nationality>united_states,<profession>inventor,	<derbyshire>	722
<profession>peace_activist,writer,<institution>morehouse_college,<ethnicity>african_american,<cause_of_death>assassination,	<atlanta>	723
<nationality>united_states,	<concord_north_carolina>	724
<location>dartmouth_united_kingdom,<parents>a_a_milne,	<chelsea_london>	725
<location>quincy_illinois,<profession>actor,	<la_porte>	726
<profession>engineer,	<paisley>	727
<profession>artist,	<yamagata_prefecture>	728
<spouse>louie_bellson,<place_of_death>west_chester,	<karlstad>	729
<spouse>adolphe_grand_duke_of_luxembourg,<gender>female,<place_of_death>wiesbaden,<parents>grand_duke_michael_pavlovich_of_russia,	<nicholasville>	730
<place_of_death>fontainebleau,<cause_of_death>smallpox,<spouse>marie_anne_de_bourbon,<location>paris,	<trostberg>	731
<place_of_death>vienna,<gender>male,	<oradea>	732
<ethnicity>jew,<profession>rabbi,	<toledo_spain>	733
<parents>charles_iii_of_naples,	<montrouge>	734
<gender>male,<nationality>united_states,<location>magdeburg,<place_of_death>utica,	<hawick>	735
<gender>male,<place_of_death>hamburg,	<leipzig>	736
<gender>male,<profession>pianist,composer,	<louisiana>	737
<location>new_york,berlin,<nationality>france,united_states,<gender>male,	<wales>	738
<gender>male,<profession>philosopher,	<valletta>	739
<place_of_death>portland,<location>salem_oregon,<institution>willamette_university,	<salem_oregon>	740
<ethnicity>norwegian_american,<profession>nude_glamour_model,comedian,singer,<gender>female,<spouse>james_dougherty,<nationality>united_states,	<los_angeles>	741
<spouse>robert_six,<profession>actor,	<astoria_oregon>	742
<location>united_states,	<newmarket_canada>	743
<institution>new_york_university,howard_university,columbia_university,<nationality>united_states,	<washington_united_states>	744
<nationality>italy,	<freising>	745
<gender>male,<place_of_death>ljubljana,	<yeovil>	746
<profession>lawyer,<location>south_carolina,<gender>male,<spouse>floride_calhoun,	<bonn>	747
<profession>mechanical_engineer,<gender>male,	<bradford>	748
<religion>islam,<gender>male,	<weymouth>	749
<nationality>united_states,	<branford>	750
<profession>politician,<place_of_death>moscow,	<macau>	751
<cause_of_death>car_accident,<location>trinidad_and_tobago,<place_of_death>trinidad_and_tobago,	<greenock>	752
<profession>writer,<nationality>pakistan,<gender>male,	<nantucket>	753
<location>narva,<gender>male,<profession>writer,	<bath_maine>	754
<gender>male,<profession>baseball_player,	<hokkaido>	755
<institution>christ_church_oxford,	<seoul>	756
<parents>dorothea_of_brandenburg,<nationality>sweden,	<aalborg>	757
<nationality>united_states,<gender>male,	<hoboken>	758
<location>united_states,<institution>johns_hopkins_university,baltimore_city_college,<nationality>united_states,	<varese>	759
<cause_of_death>firearm,<gender>male,	<killeen>	760
<gender>male,<nationality>germany,	<bautzen>	761
<institution>university_of_michigan,<nationality>united_states,	<yuma>	762
<institution>newington_college,royal_college_of_physicians,<place_of_death>darlinghurst_new_south_wales,<nationality>australia,	<mashhad>	763
<institution>united_states_naval_academy,	<newburgh>	764
<parents>maria_isabella_of_spain,<children>princess_maria_pia_of_the_two_sicilies,maria_annunciata_of_the_two_sicilies,	<queensland>	765
<gender>male,<location>yamaguchi_prefecture,<cause_of_death>tuberculosis,	<germersheim>	766
<children>joseph_clemens_of_bavaria,violante_of_bavaria,<spouse>henriette_adelaide_of_savoy,<location>munich,	<lebanon>	767
<institution>united_states_naval_academy,<gender>male,<profession>politician,<location>alabama,	<greensboro_alabama>	768
<children>sirabhorn_sobhon,kitiyakara_voralaksana,yugala_dighambara,paripatra,chudadhut_dharadilok,<spouse>saovabha,<parents>debsirindra,	<bangkok>	769
<profession>inventor,<location>hanover,<ethnicity>germans,	<dorset>	770
<institution>union_college,<location>st_louis_missouri,pittsfield,	<concord_north_carolina>	771
<profession>aviator,<nationality>soviet_union,	<greenwich_new_york>	772
<profession>architect,<place_of_death>berlin,	<helsinki>	773
<children>frederick_ii_of_prussia,louisa_ulrika_of_prussia,<place_of_death>berlin,<parents>frederick_i_of_prussia,	<saint_paul>	774
<profession>actor,	<penza>	775
<location>alexandria_virginia,<place_of_death>fauquier_county,	<bridlington>	776
<gender>female,<place_of_death>paris,<children>charles_vi_of_france,	<vincennes>	777
<institution>friedrich_schiller_university_of_jena,<nationality>germany,<location>gotha,	<gotha>	778
<nationality>united_states,<institution>university_of_utah,	<annonay>	779
<place_of_death>south_pasadena,	<brooklyn>	780
<profession>actor,<nationality>united_states,<gender>male,	<la_fayette>	781
<place_of_death>rome,	<huddersfield>	782
<profession>judge,<gender>male,	<soltaniyeh>	783
<ethnicity>jew,<nationality>france,<place_of_death>paris,	<portsmouth_ohio>	784
<nationality>united_states,	<baltimore>	785
<profession>groom_of_the_stool,<nationality>united_kingdom,	<lubawka>	786
<nationality>united_states,<place_of_death>london,	<valentano>	787
<place_of_death>new_york,<profession>writer,lyricist,<cause_of_death>aids,	<piedmont>	788
<gender>male,	<mirow>	789
<gender>male,<children>peter_i_of_brazil,infanta_ana_de_jesus_maria_duchess_of_loule,<parents>peter_iii_of_portugal,	<lisbon>	790
<place_of_death>victoria_canada,	<holly_springs>	791
<profession>economist,<place_of_death>nairobi,	<boston_massachusetts>	792
<profession>publisher,playwright,writer,columnist,screenwriter,<cause_of_death>tuberculosis,<location>salt_lake_city,	<pont_leveque_calvados>	793
<gender>male,	<county_wexford>	794
<place_of_death>wilkes_barre,	<nevers>	795
<institution>columbia_university,<profession>writer,<location>salt_lake_city,	<amesbury_massachusetts>	796
<gender>female,<profession>politician,	<canaan>	797
<nationality>canada,<location>victoria_canada,<place_of_death>victoria_canada,	<cumberland_county_virginia>	798
<gender>male,	<bethel_connecticut>	799
<gender>male,<profession>baseball_player,<cause_of_death>car_accident,	<a_coruna>	800
<gender>male,<nationality>italy,	<plainfield>	801
<nationality>united_kingdom,<profession>writer,	<st_clairsville>	802
<nationality>belgium,<profession>astronomer,mathematician,	<yamagata_prefecture>	803
<gender>male,<nationality>united_states,	<hells_kitchen_manhattan>	804
<location>middletown_ohio,	<middletown_ohio>	805
<location>iowa,	<iowa>	806
<place_of_death>kenton_county,	<velikiy_novgorod>	807
<place_of_death>munich,<gender>male,	<schenectady>	808
<parents>amalric_i_of_jerusalem,<spouse>humphrey_iv_of_toron,<children>maria_of_montferrat,	<nablus>	809
<profession>novelist,	<verona>	810
<ethnicity>white_american,<gender>male,	<chesterfield>	811
<gender>male,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<woodstock_canada>	812
<gender>male,<nationality>england,	<england>	813
<nationality>united_kingdom,germany,	<soltau>	814
<gender>male,<nationality>germany,	<london_borough_of_southwark>	815
<nationality>france,<spouse>madeleine_renaud,<profession>actor,	<dudley>	816
<location>indianapolis,<gender>male,	<indianapolis>	817
<place_of_death>butyrka_prison,	<pocatello>	818
<gender>female,	<nueva_ecija>	819
<profession>philosopher,<ethnicity>scottish_people,<nationality>scotland,	<north_berwick>	820
<gender>male,<place_of_death>oakland_california,	<santa_barbara>	821
<profession>politician,<place_of_death>clark_county_kentucky,<nationality>united_states,	<colln>	822
<nationality>united_kingdom,<cause_of_death>assassination,	<novi_ligure>	823
<gender>male,<nationality>united_states,<institution>groton_school,	<guangzhou>	824
<gender>male,<nationality>united_states,	<hillingdon>	825
<place_of_death>vienna,	<portland_maine>	826
<location>braila,<profession>businessperson,<ethnicity>jew,<place_of_death>rye_new_york,	<waldo_hills>	827
<institution>university_of_southern_california,<profession>actor,<location>columbus_ohio,los_angeles,	<new_jersey>	828
<location>beaumont,	<dewsbury>	829
<nationality>united_states,<institution>university_of_tulsa,<location>oklahoma,	<cooperstown>	830
<spouse>charles_peirce,	<pulaski>	831
<religion>roman_catholic_church,<profession>politician,	<blankenburg_am_harz>	832
<profession>botanist,	<prince_edward_county>	833
<profession>actor,	<london>	834
<cause_of_death>stroke,<ethnicity>african_american,	<alton>	835
<place_of_death>killed_in_action,<location>south_carolina,	<south_carolina>	836
<gender>male,<profession>singer,<place_of_death>buckinghamshire,	<liverpool>	837
<profession>politician,lawyer,<location>san_antonio,	<sampson_county>	838
<children>haakon_vii_of_norway,prince_harald_of_denmark,<spouse>frederick_viii_of_denmark,	<blankenburg_am_harz>	839
<institution>harrow_school,	<wimbledon_london>	840
<place_of_death>rome,<religion>catholicism,	<melrose_united_kingdom>	841
<profession>novelist,<nationality>algeria,	<lansdowne_house>	842
<profession>scientist,historian,polymath,<gender>male,<nationality>india,	<messolonghi>	843
<gender>female,<parents>maria_fyodorovna_of_russia,<place_of_death>stuttgart,	<canonsburg>	844
<location>yamaguchi_prefecture,<institution>university_of_tokyo,<nationality>japan,	<middletown_ohio>	845
<nationality>england,<gender>male,	<louisville>	846
<gender>female,	<damietta>	847
<profession>baseball_player,	<uppsala>	848
<nationality>united_states,<gender>male,<profession>soldier,politician,	<blacksburg>	849
<profession>lawyer,	<brookville_indiana>	850
<gender>male,	<florence>	851
<gender>male,<nationality>russia,<parents>anastasia_of_russia,	<essex>	852
<nationality>austria,<place_of_death>vienna,	<montepulciano>	853
<parents>edward_william_godwin,	<huntsville_texas>	854
<nationality>united_states,<location>philadelphia,	<seattle>	855
<profession>geologist,<gender>male,<institution>uppsala_university,	<paddington_new_south_wales>	856
<place_of_death>hollywood,<nationality>united_states,<profession>novelist,	<wisconsin>	857
<profession>visual_artist,<religion>atheism,<location>liverpool,	<reading_pennsylvania>	858
<parents>henry_iii_jules_de_bourbon_prince_de_conde,<children>charles_de_bourbon_charolais,louise_elisabeth_de_bourbon_conde,louis_de_bourbon_conde_comte_de_clermont,	<paris>	859
<gender>male,<place_of_death>mullaitivu,	<kandy>	860
<gender>male,	<lexington>	861
<gender>male,<profession>entrepreneur,<nationality>united_states,	<lorient>	862
<place_of_death>london,	<germiston_gauteng>	863
<profession>lawyer,	<bordeaux>	864
<location>terre_haute,<place_of_death>hollywood,<nationality>germany,<gender>male,	<gyor>	865
<institution>louisiana_state_university,<place_of_death>bethesda,	<liberec>	866
<institution>yale_university,<place_of_death>princeton,<profession>astronomer,	<wieliczka>	867
<location>edinburgh,	<scranton>	868
<gender>male,<location>paris,	<perth_scotland>	869
<profession>scientist,<religion>atheism,<nationality>england,	<london>	870
<nationality>germany,united_states,<gender>male,	<kranj>	871
<institution>university_of_iasi,<location>dolj_county,	<leominster_massachusetts>	872
<religion>hinduism,	<wavre>	873
<profession>photographer,<place_of_death>staten_island,	<staten_island>	874
<gender>male,	<gustrow>	875
<gender>male,	<new_brunswick>	876
<location>dusseldorf,<gender>male,	<grave_netherlands>	877
<institution>oberlin_college,university_of_toronto,<nationality>canada,	<jicin>	878
<place_of_death>bologna,<location>bologna,	<bologna>	879
<cause_of_death>infectious_disease,	<glastonbury>	880
<profession>musician,organist,<place_of_death>stockholm,<gender>male,	<greencastle_pennsylvania>	881
<profession>actor,<nationality>japan,<gender>female,	<michigan>	882
<gender>male,<nationality>austria,	<sheffield>	883
<religion>catholicism,<location>florence,<place_of_death>florence,<gender>male,	<forst>	884
<gender>male,<profession>novelist,	<mito>	885
<institution>phillips_exeter_academy,	<celle>	886
<gender>male,	<clonakilty>	887
<place_of_death>new_castle_pennsylvania,<location>pennsylvania,beaver_falls,<gender>male,	<guangzhou>	888
<gender>male,<place_of_death>antigua,<nationality>united_states,	<plainfield>	889
<gender>male,	<blackrock>	890
<nationality>bulgaria,<ethnicity>bulgarians,	<le_mans>	891
<place_of_death>spain,<gender>male,	<mosman_new_south_wales>	892
<profession>playwright,	<vyborg>	893
<profession>conducting,teacher,<place_of_death>belgrade,<nationality>germany,	<helsinki>	894
<profession>politician,lawyer,<gender>male,<place_of_death>charleston,	<messina>	895
<profession>musician,singer,<gender>male,<nationality>united_states,	<mathews>	896
<gender>male,<nationality>germany,	<madhya_pradesh>	897
<gender>female,<nationality>england,	<mendoza>	898
<religion>lutheranism,	<haddington>	899
<gender>male,<location>madrid,	<izmir>	900
<profession>singer,<place_of_death>ontario,	<new_orleans>	901
<place_of_death>dinwiddie_county,	<ganja>	902
<place_of_death>boston_massachusetts,<gender>male,	<staten_island>	903
<nationality>italy,	<venice>	904
<place_of_death>vienna,<children>maria_antonia_of_austria,<gender>female,	<indian_territory>	905
<gender>male,<parents>ferdinand_i_of_leon,	<trento>	906
<nationality>france,<cause_of_death>suicide,	<allegheny>	907
<religion>episcopal_church_in_the_united_states_of_america,<location>connecticut,	<middletown>	908
<profession>drag_queen,<nationality>united_states,<gender>male,	<kanagawa_prefecture>	909
<gender>male,<location>buenos_aires,	<penza>	910
<location>western_australia,<place_of_death>western_australia,	<northam>	911
<place_of_death>west_los_angeles,<nationality>united_states,	<canada>	912
<nationality>united_states,<profession>writer,translator,<religion>christian,	<moravia_czech_republic>	913
<place_of_death>louisville,<nationality>united_states,	<biella>	914
<gender>male,<cause_of_death>hepatitis,<profession>politician,<location>appleton,	<richmond_upon_thames>	915
<profession>comedian,	<sidmouth>	916
<gender>male,	<forest_hill_london>	917
<gender>male,<location>newark,	<leytonstone>	918
<location>united_states,portland,<profession>scientist,<institution>california_institute_of_technology,<nationality>united_states,<spouse>ava_helen_pauling,	<new_south_wales>	919
<profession>animator,	<geneva>	920
<gender>male,<location>montreal,<profession>composer,	<curitiba>	921
<cause_of_death>firearm,	<fredericton>	922
<gender>male,<location>new_york,<cause_of_death>leukemia,	<belluno>	923
<spouse>leo_iv_the_khazar,	<athens>	924
<place_of_death>budapest,	<buda>	925
<gender>male,	<eugene_oregon>	926
<religion>christianity,<location>philadelphia,<nationality>united_states,	<iquique>	927
<institution>united_states_military_academy,<nationality>united_states,<place_of_death>walter_reed_army_medical_center,	<roxburgh>	928
<place_of_death>woodland_hills,	<san_cristobal>	929
<gender>male,	<ogden>	930
<place_of_death>regensburg,	<tikrit>	931
<religion>catholicism,<gender>male,	<poway>	932
<gender>female,<nationality>united_states,	<cornwall_on_hudson>	933
<profession>engineer,<nationality>united_kingdom,	<wilkes_barre>	934
<gender>male,<place_of_death>saint_petersburg,	<saint_petersburg>	935
<nationality>austria,united_states,<gender>male,	<trieste>	936
<gender>male,	<limoges>	937
<place_of_death>paris,<location>the_hague,	<the_hague>	938
<location>florence,<profession>artist,painter,<nationality>italy,	<sevres>	939
<location>youngstown,<gender>male,	<lincolnton>	940
<gender>male,<cause_of_death>death_by_natural_causes,<profession>organist,<location>paris,	<dnipropetrovsk>	941
<nationality>germany,<profession>architect,	<hanover>	942
<gender>male,<parents>granville_elliott,<children>edward_john_eliot,<place_of_death>london,	<kew>	943
<profession>scientist,psychologist,	<frankfurt>	944
<profession>lawyer,	<lausanne>	945
<gender>male,<location>dublin,<profession>novelist,	<vincennes>	946
<location>new_york,vermont,	<mechelen>	947
<nationality>united_states,<gender>male,	<guangzhou>	948
<gender>male,	<olomouc>	949
<nationality>united_states,<cause_of_death>emphysema,	<richmond_upon_thames>	950
<institution>charterhouse_school,<profession>barrister,	<jim_thorpe_pennsylvania>	951
<place_of_death>detroit_michigan,	<greencastle_pennsylvania>	952
<nationality>japan,	<rockland>	953
<gender>male,<nationality>japan,	<portsmouth_ohio>	954
<profession>pianist,<location>campania,<gender>male,	<posillipo>	955
<gender>male,	<stara_zagora>	956
<nationality>united_kingdom,	<grosvenor_square>	957
<gender>female,	<paris>	958
<location>pennsylvania,	<exeter>	959
<cause_of_death>myocardial_infarction,<profession>social_activist,	<hackensack>	960
<institution>ecole_polytechnique,<nationality>france,<profession>science_writer,	<jacksonville_oregon>	961
<profession>inventor,	<robertson_county_tennessee>	962
<nationality>germany,<place_of_death>coburg,<parents>franz_josias_duke_of_saxe_coburg_saalfeld,<gender>male,	<guernsey>	963
<nationality>united_states,	<morristown>	964
<place_of_death>san_antonio,<location>ohio,<gender>male,	<thompson_connecticut>	965
<nationality>united_kingdom,	<gillingham>	966
<profession>novelist,	<mulheim>	967
<profession>actor,<nationality>united_states,	<darlington>	968
<parents>leonard_digges,<nationality>kingdom_of_england,<place_of_death>london,<profession>mathematician,	<milwaukee>	969
<gender>male,<profession>engineer,	<pretoria>	970
<place_of_death>hanover,<gender>male,	<malbork>	971
<cause_of_death>myocardial_infarction,	<hounslow>	972
<place_of_death>paris,<gender>male,<ethnicity>thai_chinese,	<lubawka>	973
<location>qazvin,<profession>scientist,<religion>islam,	<qazvin>	974
<nationality>france,<gender>female,	<perigueux>	975
<place_of_death>lublin,<ethnicity>poles,<location>suceava,	<new_brunswick_new_jersey>	976
<gender>male,<nationality>netherlands,	<the_hague>	977
<spouse>henry_v_holy_roman_emperor,<gender>female,<nationality>england,<location>sutton_courtenay,<children>henry_ii_of_england,	<winchester>	978
<profession>architect,	<newton_massachusetts>	979
<profession>writer,architect,philosopher,<place_of_death>nuremberg,<institution>moscow_state_technical_university,	<trowbridge>	980
<gender>male,	<henry_virginia>	981
<institution>university_of_nebraska_at_omaha,<profession>politician,<place_of_death>lincoln,	<muskogee>	982
<cause_of_death>lung_cancer,<gender>male,<location>st_louis_missouri,<religion>catholicism,	<st_louis_missouri>	983
<children>james_keteltas_hackett,<profession>actor,	<new_york>	984
<profession>diplomat,writer,	<ethiopia>	985
<place_of_death>vienna,<nationality>austria-hungary,	<ehime_prefecture>	986
<gender>male,<place_of_death>los_angeles,	<kohat>	987
<gender>male,<profession>businessperson,	<maywood>	988
<gender>male,<location>orlando,<cause_of_death>brain_tumor,<profession>songwriter,	<long_island>	989
<place_of_death>modena,	<modena>	990
<institution>greshams_school,<location>suffolk,	<lowestoft>	991
<gender>male,	<okayama>	992
<parents>maria_of_brabant,<children>eleanor_of_castile,edmund_of_woodstock_1st_earl_of_kent,	<paris>	993
<institution>balliol_college_oxford,	<acre_israel>	994
<cause_of_death>lung_cancer,<gender>male,<place_of_death>new_york,<nationality>united_kingdom,<profession>journalist,	<aquitaine>	995
<profession>actor,<location>virginia,<gender>male,	<katowice>	996
<profession>nobleman,	<paramaribo>	997
<gender>male,	<moscow>	998
<nationality>united_states,<profession>lawyer,	<mecklenburg-schwerin>	999
<nationality>united_states,<place_of_death>hollywood,	<lewiston>	1000
<spouse>guido_deiro,<cause_of_death>stroke,<ethnicity>jew,	<hampstead>	1001
<profession>racecar_driver,<location>helsinki,	<helsinki>	1002
<institution>university_of_florida,	<cecil_county>	1003
<profession>mayor,	<gliwice>	1004
<gender>male,<location>county_cavan,	<cape_town>	1005
<profession>professional_boxer,	<port_talbot>	1006
<institution>trinity_college_cambridge,<nationality>united_kingdom,	<lincolns_inn_fields>	1007
<institution>georgetown_university,<profession>engineer,	<alcsutdoboz>	1008
<profession>manufacturer,lawyer,politician,<place_of_death>middletown,<institution>yale_university,	<coyoacan>	1009
<religion>judaism,	<nola>	1010
<gender>male,	<garmisch-partenkirchen>	1011
<profession>politician,	<rotterdam>	1012
<location>trier,<nationality>united_kingdom,<children>eleanor_marx,laura_marx,<profession>philosopher,	<jasper>	1013
<nationality>united_states,<gender>female,<location>connecticut,<profession>golfer,	<birmingham_alabama>	1014
<location>erie,<gender>male,	<county_galway>	1015
<gender>male,<religion>roman_catholic_church,<profession>engineer,	<concord_new_hampshire>	1016
<profession>writer,<ethnicity>jew,	<middletown>	1017
<ethnicity>jew,<place_of_death>newtonville,<gender>male,	<cairo>	1018
<profession>architect,<gender>male,	<tropea>	1019
<nationality>united_states,<location>pottsville,<profession>lawyer,	<kolobrzeg>	1020
<location>anchorage,<nationality>canada,<place_of_death>vancouver_british_columbia,	<llanelli>	1021
<place_of_death>berlin,	<prague>	1022
<profession>actor,<gender>male,<cause_of_death>myocardial_infarction,<spouse>priscilla_dean,<nationality>united_states,	<washington_united_states>	1023
<gender>male,<parents>catherine_dickens,	<durlach>	1024
<place_of_death>tehran,	<lexington_missouri>	1025
<location>quebec_city,	<kronberg_im_taunus>	1026
<place_of_death>paris,	<angouleme>	1027
<cause_of_death>firearm,<gender>male,	<halesowen>	1028
<nationality>united_states,<profession>playwright,<gender>male,	<passau>	1029
<nationality>germany,<gender>male,	<st_albans_vermont>	1030
<nationality>indonesia,<gender>male,<profession>politician,	<ulverston>	1031
<cause_of_death>suicide,<gender>male,	<koprivshtitsa>	1032
<gender>male,<institution>oberlin_college,	<karlovy_vary>	1033
<gender>male,	<portsmouth>	1034
<profession>talent_manager,record_producer,<gender>male,	<catania>	1035
<place_of_death>los_angeles,	<san_francisco>	1036
<nationality>united_states,	<halifax_regional_municipality>	1037
<gender>male,<profession>composer,	<gori>	1038
<institution>university_of_vermont,	<troy_new_york>	1039
<place_of_death>edinburgh,<cause_of_death>car_accident,	<ahsan_manzil>	1040
<institution>yale_university,	<lille>	1041
<profession>diplomat,	<haapsalu>	1042
<gender>male,<location>madison,louisiana,	<saint_paul>	1043
<profession>writer,<location>wales,	<prestatyn>	1044
<religion>anglicanism,<institution>dalhousie_university,	<truro_canada>	1045
<gender>male,<profession>musician,<place_of_death>yazoo_city,	<agra>	1046
<institution>oregon_state_university,<nationality>united_states,	<wisconsin>	1047
<nationality>united_states,<profession>comedian,	<kagoshima_prefecture>	1048
<gender>male,	<hagi>	1049
<profession>writer,<gender>male,	<vila_vicosa>	1050
<spouse>lois_andrews,norma_talmadge,<location>the_bronx,<nationality>united_states,<profession>singer,comedian,	<caracas>	1051
<location>the_bronx,new_york_county,<place_of_death>harpenden,<profession>film_producer,	<jabalpur>	1052
<institution>university_of_belgrade,<place_of_death>belgrade,<profession>mathematician,	<belgrade>	1053
<location>waco,<nationality>united_states,	<mecklenburg>	1054
<gender>male,<location>county_tipperary,	<tamil_nadu>	1055
<gender>male,<place_of_death>berlin,	<pezinok>	1056
<nationality>united_states,<location>la_crosse,	<bialystok>	1057
<place_of_death>salzburg,	<derry>	1058
<gender>male,<place_of_death>moscow,	<belfast_maine>	1059
<profession>musician,	<montauban>	1060
<nationality>united_kingdom,<institution>kings_college_cambridge,eton_college,<gender>male,<place_of_death>east_sussex,	<tenerife>	1061
<nationality>chile,<location>santiago_dominican_republic,	<luoyang>	1062
<cause_of_death>bubonic_plague,<profession>botanist,	<vadodara>	1063
<ethnicity>yoruba,	<salem_massachusetts>	1064
<location>aki_province,<children>kikkawa_motoharu,<place_of_death>aki_province,	<aki_province>	1065
<nationality>canada,	<gujranwala>	1066
<profession>racecar_driver,	<bladensburg>	1067
<nationality>france,	<paris>	1068
<place_of_death>london,<profession>politician,	<compton_quebec>	1069
<children>anne_duchess_of_luxembourg,<nationality>hungary,	<carbondale>	1070
<nationality>jordan,<cause_of_death>congestive_heart_failure,<gender>male,	<glen_cove>	1071
<profession>diplomat,<nationality>germany,	<chesterfield_county>	1072
<location>kentucky,<cause_of_death>cancer,<gender>male,<institution>davidson_college,<profession>radio_personality,news_presenter,	<richmond_kentucky>	1073
<nationality>france,<gender>male,<profession>photographer,	<cambridge_ohio>	1074
<place_of_death>pasadena,<nationality>united_states,	<westminster>	1075
<nationality>united_states,united_kingdom,<profession>writer,<gender>male,	<parma>	1076
<profession>conducting,<place_of_death>moscow,<cause_of_death>cerebral_hemorrhage,	<kaposvar>	1077
<profession>barrister,<nationality>australia,	<lynwood>	1078
<nationality>germany,<gender>female,	<nashville_tennessee>	1079
<profession>actor,	<saint-brieuc>	1080
<gender>male,<place_of_death>hempstead,<nationality>united_states,<location>new_york,<spouse>alva_belmont,<institution>united_states_naval_academy,	<staten_island>	1081
<gender>male,<profession>actor,	<nysa>	1082
<profession>poet,	<famagusta>	1083
<gender>male,	<florence>	1084
<nationality>united_states,<profession>singer,	<frasher>	1085
<religion>islam,	<hyderabad_state>	1086
<location>vienna,<gender>male,<nationality>austria,	<dresden>	1087
<nationality>england,<profession>writer,<institution>brasenose_college_oxford,	<easton_maryland>	1088
<cause_of_death>tuberculosis,<profession>poet,	<kerala>	1089
<profession>politician,<place_of_death>portland,	<bay_city>	1090
<gender>male,<nationality>canada,	<new_york_county>	1091
<profession>film_director,screenwriter,<gender>male,<place_of_death>hollywood,	<dudley>	1092
<place_of_death>virginia_beach,	<segovia>	1093
<place_of_death>illinois,<nationality>united_states,<gender>male,	<yorkshire>	1094
<location>sichuan,<religion>pantheism,	<london_borough_of_southwark>	1095
<nationality>netherlands,<location>alkmaar,<gender>male,	<new_brighton_pennsylvania>	1096
<profession>conducting,<nationality>hungary,	<naples>	1097
<gender>male,	<kansas_city>	1098
<nationality>portugal,	<melrose_united_kingdom>	1099
<nationality>united_states,<institution>clark_university,	<kamakura>	1100
<place_of_death>nara,<children>empress_koken,	<st_louis_missouri>	1101
<cause_of_death>crucifixion,	<galilee>	1102
<ethnicity>african_american,<profession>musician,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<logansport>	1103
<nationality>united_states,<profession>mayor,	<foix>	1104
<profession>singer-songwriter,<place_of_death>kensington,	<barboursville_virginia>	1105
<gender>male,	<jeremie>	1106
<nationality>germany,<profession>inventor,physicist,	<woburn>	1107
<profession>physician,	<varel>	1108
<nationality>germany,	<beja>	1109
<ethnicity>slovaks,	<saint_john>	1110
<gender>male,	<bayonne>	1111
<location>omaha_nebraska,<ethnicity>dutch-americans,<profession>actor,	<omaha_nebraska>	1112
<place_of_death>rochester,<profession>womens_rights_activist,<gender>female,	<adams>	1113
<gender>male,	<shinano_province>	1114
<profession>businessperson,<religion>united_methodist_church,<gender>male,	<glogow>	1115
<gender>male,	<knole_house>	1116
<religion>catholicism,<children>anna_orzelska,maurice_comte_de_saxe,<spouse>christiane_eberhardine_of_brandenburg_bayreuth,<parents>john_george_iii_elector_of_saxony,	<dresden>	1117
<profession>novelist,<gender>male,<place_of_death>monaco,<nationality>italy,	<bryn_mawr>	1118
<gender>male,<nationality>germany,	<glogow>	1119
<place_of_death>new_york,<profession>inventor,patent_attorney,<nationality>united_states,	<frankfort>	1120
<nationality>spain,	<greensboro_alabama>	1121
<profession>singer,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<newton_abbot>	1122
<nationality>germany,united_states,<ethnicity>germans,<profession>banker,<gender>male,	<cheapside>	1123
<gender>male,<ethnicity>poles,	<sydney>	1124
<nationality>united_states,<location>rhode_island,	<usti_nad_labem>	1125
<gender>male,	<surrey>	1126
<nationality>united_states,	<marburg>	1127
<place_of_death>santa_monica_california,<gender>male,	<port_tobacco_village>	1128
<gender>male,<children>bao_dai,	<calais>	1129
<place_of_death>rome,	<palestrina>	1130
<profession>visual_artist,	<los_angeles>	1131
<nationality>spain,<profession>politician,	<rutherford_county>	1132
<cause_of_death>infectious_disease,	<shuri>	1133
<location>montclair,plainfield,<nationality>united_states,	<talavera_de_la_reina>	1134
<institution>kansas_state_university,harvard_law_school,<gender>male,	<new_guinea>	1135
<profession>actor,<place_of_death>los_angeles,	<argenteuil>	1136
<location>arad,<nationality>austrian_empire,<profession>philanthropist,merchant,<place_of_death>pest,	<arad>	1137
<profession>mathematician,astronomer,<nationality>france,	<chateau_de_saint_cloud>	1138
<place_of_death>cambridge,<institution>university_of_vienna,<ethnicity>jew,<religion>lutheranism,	<durban>	1139
<gender>male,<parents>blanche_of_artois,	<oakland_california>	1140
<gender>male,<place_of_death>louveciennes,	<dieppe_seine_maritime>	1141
<profession>jurist,<gender>male,	<london>	1142
<location>new_york,<place_of_death>stockholm,	<paisley>	1143
<place_of_death>frankfurt,<gender>male,	<saratoga_new_york>	1144
<place_of_death>new_york_county,<nationality>united_states,<location>new_york,	<miami>	1145
<ethnicity>dutch_people,<gender>male,	<saluzzo>	1146
<spouse>clarence_brown,<place_of_death>hollywood,	<mexico>	1147
<place_of_death>rome,	<salerno>	1148
<institution>yale_university,<profession>chemist,	<kuopio>	1149
<gender>male,<place_of_death>san_juan_metro_manila,	<waterford>	1150
<place_of_death>beirut,<location>damascus,	<warrenton>	1151
<place_of_death>bentonville,<institution>university_of_oklahoma,	<chatham_kent_ontario>	1152
<gender>male,<place_of_death>bonn,	<cologne>	1153
<place_of_death>clarksburg,	<kew>	1154
<nationality>england,<institution>royal_college_of_music,<gender>male,<location>bristol,	<kirkcaldy>	1155
<place_of_death>toledo_ohio,<nationality>united_states,<location>ohio,	<new_lexington>	1156
<profession>politician,	<valladolid>	1157
<cause_of_death>drowning,<gender>female,<profession>novelist,<parents>leslie_stephen,	<airdrie_united_kingdom>	1158
<profession>physicist,<nationality>germany,<location>berlin,<place_of_death>berlin,	<hamburg>	1159
<profession>writer,novelist,<nationality>united_states,	<jackson_wyoming>	1160
<nationality>united_kingdom,<location>stoke-on-trent,<institution>royal_college_of_art,	<hythe_united_kingdom>	1161
<profession>professional_road_racing_cyclist,<nationality>france,<gender>male,	<torgau>	1162
<nationality>united_states,<profession>philosopher,	<san_salvador>	1163
<location>the_hague,<nationality>netherlands,	<the_hague>	1164
<gender>male,<ethnicity>greeks,<profession>legislator,statesman,revolutionary,	<syracuse_new_york>	1165
<gender>male,<place_of_death>cape_town,	<ipswich>	1166
<gender>male,<place_of_death>maida_vale,<profession>guitarist,	<glasgow>	1167
<profession>singer,	<kuopio>	1168
<profession>mathematician,<nationality>netherlands,	<leiden>	1169
<institution>tufts_university,	<brooklyn>	1170
<profession>politician,	<helena_arkansas>	1171
<gender>male,<place_of_death>sweden,<profession>singer,	<sweden>	1172
<religion>anglicanism,	<constantinople>	1173
<gender>male,	<ethiopia>	1174
<nationality>germany,	<wroclaw>	1175
<location>tours,<gender>female,	<shimane_prefecture>	1176
<gender>male,<profession>songwriter,singer,	<latvia>	1177
<profession>screenwriter,<place_of_death>munich,	<peshawar>	1178
<spouse>henry_hastings_5th_earl_of_huntingdon,<parents>ferdinando_stanley_5th_earl_of_derby,<children>ferdinando_hastings_6th_earl_of_huntingdon,	<knowsley_hall>	1179
<nationality>france,	<bridge_of_allan>	1180
<profession>playwright,<location>county_dublin,	<maida_vale>	1181
<nationality>united_states,	<trowbridge>	1182
<profession>mathematician,<location>kaunas,<ethnicity>germans,jew,<institution>university_of_konigsberg,	<harvey_illinois>	1183
<nationality>united_states,<place_of_death>new_orleans,<institution>college_of_william_and_mary,	<walsall>	1184
<gender>male,	<hereford>	1185
<gender>male,	<moncton>	1186
<nationality>united_states,<gender>male,	<columbus_georgia>	1187
<institution>christ_church_oxford,	<berlin>	1188
<gender>male,	<saint-germain-en-laye>	1189
<cause_of_death>guillotine,<gender>male,<place_of_death>paris,	<balingen>	1190
<nationality>united_states,<place_of_death>weston_massachusetts,	<boston_massachusetts>	1191
<ethnicity>african_american,<nationality>united_states,<profession>musician,	<koprivshtitsa>	1192
<place_of_death>lahore,<profession>politician,<cause_of_death>hanging,capital_punishment,	<faisalabad>	1193
<cause_of_death>murder,assassination,	<sirmium>	1194
<location>california,<institution>university_of_the_pacific,	<vercelli>	1195
<place_of_death>limerick,	<korbach>	1196
<profession>actor,<parents>tyrone_power_sr,<cause_of_death>myocardial_infarction,<spouse>annabella,	<cincinnati_ohio>	1197
<children>nakkhatra_mangkala_kitiyakara,<nationality>thailand,	<farmington_connecticut>	1198
<gender>female,	<santa_barbara>	1199
<place_of_death>madrid,	<chester>	1200
<nationality>united_states,<gender>male,<profession>test_pilot,	<surrey>	1201
<nationality>united_kingdom,	<le_havre>	1202
<institution>university_college_london,imperial_college_london,<gender>male,	<lancaster>	1203
<profession>diplomat,poet,<location>izmir,	<soignies>	1204
<gender>male,	<sneek>	1205
<location>salem_oregon,<place_of_death>salem_oregon,	<corpus_christi>	1206
<gender>male,<place_of_death>paris,	<ballymoney>	1207
<profession>writer,<ethnicity>white_american,<location>buffalo,<gender>male,	<arlington_massachusetts>	1208
<gender>male,	<alloa>	1209
<place_of_death>augsburg,<gender>male,	<haverhill_new_hampshire>	1210
<location>cleveland_ohio,<place_of_death>los_angeles,<profession>actor,	<schiedam>	1211
<gender>female,<profession>actor,<cause_of_death>stroke,<nationality>united_states,	<gothenburg>	1212
<nationality>united_states,<gender>male,<location>baltimore,	<paris_texas>	1213
<place_of_death>seville,	<leytonstone>	1214
<nationality>france,	<caen>	1215
<place_of_death>coyoacan,<profession>conducting,	<mexican_federal_district>	1216
<institution>yale_university,<profession>writer,journalist,	<tatoi>	1217
<location>glasgow,	<glasgow>	1218
<place_of_death>malibu,	<thessaloniki>	1219
<profession>singer,writer,<nationality>iran,	<dorset>	1220
<gender>male,<location>maine,	<maryville_missouri>	1221
<location>caracas,	<caracas>	1222
<place_of_death>quedlinburg_abbey,<parents>theophanu,<gender>female,	<kelso_united_kingdom>	1223
<parents>constanze_mozart,<profession>pianist,	<runcorn>	1224
<profession>politician,<place_of_death>berlin,	<wytheville>	1225
<gender>male,	<peru_indiana>	1226
<institution>columbia_university,	<zweibrucken>	1227
<place_of_death>palo_alto,<gender>female,	<dubuque>	1228
<gender>male,	<malmo>	1229
<cause_of_death>firearm,<gender>male,	<konska_czech_republic>	1230
<location>kanpur,truro,	<truro>	1231
<place_of_death>arizona,	<sackets_harbor>	1232
<gender>male,<profession>philosopher,<place_of_death>swansea,	<greene_county_alabama>	1233
<location>salt_lake_city,	<alton>	1234
<children>abdulmecid,	<baghdad>	1235
<nationality>united_states,<spouse>adrienne_ames,<gender>male,	<carlsbad>	1236
<nationality>united_states,<place_of_death>ventura,	<guildford_western_australia>	1237
<ethnicity>jew,<nationality>austria,	<vienna>	1238
<location>indiana,<profession>author,journalist,	<surat>	1239
<profession>politician,<location>charlotte_county_new_brunswick,	<cernobbio>	1240
<place_of_death>london,<profession>physicist,scientist,	<county_galway>	1241
<location>arkansas,	<greene_county_tennessee>	1242
<place_of_death>brussels,<nationality>belgium,	<ghent>	1243
<place_of_death>paris,<profession>social_activist,	<washington_north_carolina>	1244
<institution>kings_college_cambridge,<gender>male,	<ealing>	1245
<location>harvey_illinois,<institution>university_of_illinois_at_urbana-champaign,<gender>male,<profession>baseball_player,<religion>judaism,	<karnal>	1246
<gender>female,	<hells_kitchen_manhattan>	1247
<profession>lawyer,	<visby>	1248
<religion>anglicanism,<gender>male,<institution>wadham_college_oxford,	<faenza>	1249
<nationality>germany,<place_of_death>frankfurt,	<gdansk>	1250
<institution>kings_college_cambridge,<profession>actor,<nationality>canada,<parents>raymond_massey,	<oxford_mississippi>	1251
<gender>male,<parents>michael_ii,	<bangalore>	1252
<profession>politician,<gender>male,	<solingen>	1253
<profession>film_producer,<place_of_death>mexico,	<county_monaghan>	1254
<cause_of_death>stomach_cancer,<nationality>egypt,<location>alexandria,	<winter_haven>	1255
<location>cleveland_ohio,<nationality>united_states,<gender>male,	<zerbst>	1256
<gender>male,<place_of_death>paris,	<paris>	1257
<place_of_death>peshawar,	<wichita>	1258
<profession>businessperson,<gender>male,<nationality>united_states,<location>philadelphia,	<philadelphia>	1259
<gender>male,	<new_york_united_kingdom>	1260
<spouse>herennia_etruscilla,<religion>paganism,<children>hostilian,	<stade>	1261
<nationality>united_states,<gender>female,	<puri>	1262
<location>utah,<nationality>united_states,<profession>writer,<place_of_death>los_angeles,	<salt_lake_city>	1263
<profession>politician,<gender>male,	<greenwich_massachusetts>	1264
<gender>male,<place_of_death>paris,	<lyon>	1265
<profession>journalist,<gender>female,	<eastern_cape>	1266
<institution>eton_college,<gender>male,<nationality>united_kingdom,<parents>caroline_townshend_1st_baroness_greenwich,	<london>	1267
<religion>anglicanism,<profession>astronomer,<place_of_death>oxford,	<olympia_washington>	1268
<parents>madeleine_de_la_tour_dauvergne,<location>florence,<children>claude_of_valois,victoria_of_valois,<spouse>henry_ii_of_france,	<florence>	1269
<profession>writer,<place_of_death>london,	<nenagh>	1270
<nationality>kingdom_of_england,<place_of_death>staffordshire,<children>penelope_blount_countess_of_devonshire,	<buncombe_county>	1271
<gender>female,	<hrodna>	1272
<nationality>united_states,<gender>male,	<asturias>	1273
<location>prague,<place_of_death>berlin,<nationality>austria-hungary,czech_republic,<profession>politician,	<nagano_prefecture>	1274
<gender>male,<nationality>united_states,	<northam>	1275
<profession>lawyer,<religion>religious_society_of_friends,<place_of_death>new_york,	<frederick_county_virginia>	1276
<gender>male,<nationality>united_states,<place_of_death>san_diego,	<rutland_vermont>	1277
<nationality>italy,<location>modena,	<nelson_county>	1278
<nationality>netherlands,<location>s_hertogenbosch,	<s_hertogenbosch>	1279
<religion>romanian_orthodox_church,<profession>lawyer,<place_of_death>bucharest,<location>gorj_county,	<hanover>	1280
<nationality>soviet_union,	<germiston_gauteng>	1281
<nationality>united_states,	<foix>	1282
<spouse>francis_ii_of_france,henry_stuart_lord_darnley,<location>scotland,paris,<parents>mary_of_guise,	<lithuania>	1283
<location>north_carolina,	<sindh>	1284
<profession>theatre_direction,	<high_point_north_carolina>	1285
<nationality>germany,<place_of_death>meran-merano,<gender>male,	<corpus_christi>	1286
<profession>philosopher,<place_of_death>seville,	<cartagena_murcia>	1287
<place_of_death>albany,	<linz>	1288
<gender>male,<profession>novelist,	<zundert>	1289
<parents>walter_devereux_1st_earl_of_essex,<nationality>kingdom_of_england,<spouse>charles_blount_1st_earl_of_devonshire,<children>robert_rich_2nd_earl_of_warwick,<gender>female,	<belfast_maine>	1290
<profession>novelist,	<manchester_united_kingdom>	1291
<gender>male,<place_of_death>paris,	<lorient>	1292
<nationality>canada,<gender>male,<institution>universite_laval,	<quito>	1293
<nationality>slovakia,<gender>male,	<honduras>	1294
<nationality>united_states,<institution>yale_university,	<south_orange>	1295
<spouse>kirk_alyn,<gender>female,<place_of_death>woodland_hills,	<zhytomyr>	1296
<gender>male,<nationality>england,	<odessa_delaware>	1297
<institution>national_university_of_san_marcos,<profession>politician,lawyer,	<cusco>	1298
<place_of_death>regensburg,<religion>roman_catholic_church,<gender>male,	<nanjing>	1299
<profession>musician,	<meudon>	1300
<profession>engineer,<location>varmland,<nationality>sweden,	<marseille>	1301
<profession>horse_trainer,<location>kentucky,	<kenton>	1302
<nationality>switzerland,<gender>male,<place_of_death>zurich,	<kingsport>	1303
<institution>university_of_virginia,dickinson_college,<profession>lawyer,<location>virginia,<nationality>united_states,<gender>male,	<derby>	1304
<gender>male,	<st_louis_missouri>	1305
<nationality>england,	<leicester>	1306
<religion>pantheism,<gender>male,<nationality>united_states,	<roxbury_new_york>	1307
<location>boston_massachusetts,	<boston_massachusetts>	1308
<place_of_death>bogota,<profession>politician,	<orenburg>	1309
<religion>anglicanism,<nationality>australia,<place_of_death>orange_australia,<cause_of_death>cancer,	<cassano_dadda>	1310
<religion>roman_catholic_church,<location>ponce_puerto_rico,	<ponce_puerto_rico>	1311
<profession>writer,<nationality>united_states,<gender>female,	<salisbury>	1312
<gender>male,	<prerov>	1313
<nationality>united_kingdom,	<elsinore>	1314
<institution>university_of_tokyo,gonville_and_caius_college_cambridge,<profession>diplomat,<location>nagasaki_prefecture,	<nagasaki>	1315
<ethnicity>scottish_people,<parents>margaret_of_denmark,<children>james_v_of_scotland,<place_of_death>northumberland,	<regensburg>	1316
<profession>actor,<place_of_death>laguna_hills,<nationality>united_states,	<new_york>	1317
<profession>writer,	<hurstpierpoint>	1318
<gender>male,<religion>judaism,<nationality>austria,	<vienna>	1319
<gender>male,	<windber>	1320
<location>basra,<profession>mathematician,	<basra>	1321
<profession>film_director,screenwriter,<spouse>yanina_zhejmo,	<minsk>	1322
<profession>actor,	<uetersen>	1323
<gender>male,<institution>university_of_southern_california,<nationality>united_states,	<six_nations_40_ontario>	1324
<nationality>italy,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<west_ham>	1325
<location>naumburg,	<georgetown_kentucky>	1326
<nationality>united_states,<location>oklahoma,	<new_brighton_pennsylvania>	1327
<ethnicity>sinhalese_people,<profession>writer,novelist,	<gori>	1328
<nationality>kingdom_of_england,	<saint_joseph_missouri>	1329
<institution>wadham_college_oxford,<place_of_death>cambridge,<gender>male,	<nanterre>	1330
<gender>male,	<leeuwarden>	1331
<place_of_death>chicago,	<london_borough_of_lambeth>	1332
<institution>eton_college,magdalen_college_oxford,<gender>male,	<chambery>	1333
<institution>university_of_oregon,university_of_oxford,<nationality>united_states,	<iowa>	1334
<institution>university_of_michigan,<gender>male,<place_of_death>sheffield_massachusetts,	<saint_petersburg>	1335
<location>caracas,<gender>male,	<hastings_minnesota>	1336
<gender>male,<nationality>france,	<morioka>	1337
<nationality>germany,<gender>male,<place_of_death>augsburg,	<tournai>	1338
<location>cleveland_ohio,<profession>baseball_player,	<daytona_beach>	1339
<nationality>scotland,	<kolin>	1340
<profession>racecar_driver,<gender>male,	<graaff_reinet>	1341
<gender>male,<nationality>united_states,	<peoria>	1342
<religion>roman_catholic_church,<gender>male,	<dieppe_seine_maritime>	1343
<nationality>germany,<gender>male,	<gdansk>	1344
<place_of_death>new_york,<location>brooklyn,<gender>male,	<brooklyn>	1345
<cause_of_death>diabetes_mellitus,<nationality>united_kingdom,	<omsk>	1346
<place_of_death>rome,<gender>male,	<valentano>	1347
<location>rhode_island,	<taunton_massachusetts>	1348
<place_of_death>nuremberg,	<nuremberg>	1349
<gender>male,<nationality>united_states,<profession>aerospace_engineer,	<clarke_county_georgia>	1350
<institution>university_of_padua,<profession>physicist,	<rethymno>	1351
<gender>male,<place_of_death>hopkinsville,	<bangkok>	1352
<location>berlin,	<aberdeenshire>	1353
<gender>female,	<gulfport>	1354
<profession>engineer,<nationality>united_kingdom,<place_of_death>cambrai,	<streatham>	1355
<institution>united_states_military_academy,<nationality>united_states,	<charleston>	1356
<gender>male,<profession>baseball_player,	<vaslui>	1357
<gender>male,	<woburn>	1358
<gender>male,<nationality>united_states,	<montana>	1359
<profession>lawyer,<gender>male,	<schleswig>	1360
<gender>male,<nationality>italy,<place_of_death>florence,	<florence>	1361
<gender>male,<nationality>india,	<montpellier>	1362
<gender>male,<profession>writer,	<vevay>	1363
<profession>politician,<place_of_death>oxford,	<langres>	1364
<place_of_death>st_gallen,	<stockholm_palace>	1365
<nationality>united_states,	<kosice>	1366
<gender>male,<profession>photographer,	<county_leitrim>	1367
<place_of_death>new_york_state,	<pekin>	1368
<parents>abdulmecid,<place_of_death>sanremo,	<plainfield>	1369
<religion>atheism,<nationality>united_kingdom,	<pontedera>	1370
<location>london,	<london>	1371
<religion>judaism,	<vienna>	1372
<place_of_death>hollywood,<cause_of_death>diabetes_mellitus,	<sweden>	1373
<nationality>united_states,<profession>singer,songwriter,<place_of_death>los_angeles,	<flint_michigan>	1374
<parents>catherine_de_medici,<cause_of_death>murder,assassination,	<stockport>	1375
<nationality>brazil,<place_of_death>rio_de_janeiro,	<kothen>	1376
<gender>male,<profession>physicist,	<grave_netherlands>	1377
<profession>actor,<nationality>united_states,<gender>male,	<los_angeles>	1378
<nationality>spain,	<atlantic_city_new_jersey>	1379
<gender>male,<place_of_death>altona_hamburg,<location>prague,	<schaffhausen>	1380
<institution>harvard_law_school,<spouse>edith_nourse_rogers,<place_of_death>washington_united_states,	<lowell>	1381
<profession>journalist,<gender>male,	<saratov>	1382
<profession>artist,<nationality>italy,	<rome>	1383
<profession>actor,<nationality>england,	<crookston>	1384
<place_of_death>long_beach,<nationality>united_states,<profession>actor,	<almadina>	1385
<location>florida,	<remscheid>	1386
<nationality>united_states,	<cape_town>	1387
<profession>civil_engineer,<institution>uppingham_school,	<findlay>	1388
<place_of_death>durham_north_carolina,<location>durham_north_carolina,<cause_of_death>myocardial_infarction,<profession>singer,	<domazlice>	1389
<place_of_death>kalamazoo_michigan,<ethnicity>american_jews,russian_american,	<brooklyn>	1390
<institution>university_of_cincinnati_college_of_law,<gender>male,	<deptford>	1391
<profession>singer,<nationality>south_africa,	<troy_new_york>	1392
<ethnicity>poles,<religion>catholicism,<nationality>france,<profession>composer,<cause_of_death>tuberculosis,	<deland>	1393
<profession>musician,singer,<gender>male,<location>texas,	<new_bern>	1394
<gender>male,	<cape_girardeau>	1395
<institution>ohio_state_university,harvard_law_school,<profession>judge,<nationality>united_states,<location>youngstown,	<nablus>	1396
<nationality>austria,	<shreveport>	1397
<place_of_death>essen,	<warsaw>	1398
<gender>male,	<stockton-on-tees>	1399
<ethnicity>african_american,<place_of_death>the_bronx,	<clark_county_kentucky>	1400
<profession>actor,film_director,producer,<nationality>england,<location>suffolk,<spouse>mary_hayley_bell,	<saugus>	1401
<gender>male,<nationality>france,	<paris>	1402
<cause_of_death>heart_disease,<profession>bartender,<location>versailles_kentucky,	<hot_springs>	1403
<institution>university_of_michigan,<gender>female,	<county_roscommon>	1404
<profession>bishop,<nationality>germany,	<frankfurt>	1405
<cause_of_death>murder,<children>tsarevich_alexei_nikolaevich_of_russia,grand_duchess_anastasia_nikolaevna_of_russia,<place_of_death>yekaterinburg,<location>darmstadt,tsarskoe_selo,	<st_albans_vermont>	1406
<nationality>england,	<stepney>	1407
<gender>male,<religion>islam,	<johor_bahru>	1408
<place_of_death>new_york,<profession>businessperson,	<upper_canada>	1409
<location>boston_massachusetts,<nationality>united_states,<gender>male,	<altotting>	1410
<parents>seti_i,	<harrodsburg>	1411
<gender>male,<profession>minister_of_religion,	<lexington>	1412
<location>hilo,<nationality>united_states,	<loughborough>	1413
<profession>politician,	<valparaiso>	1414
<place_of_death>widnes,	<corvallis_oregon>	1415
<place_of_death>london,	<birmingham_alabama>	1416
<profession>test_pilot,	<schaffhausen>	1417
<institution>cornell_university,<place_of_death>beverly_hills,<profession>lyricist,<nationality>united_states,	<new_york>	1418
<location>mississippi,<gender>female,<profession>actor,songwriter,	<durlach>	1419
<profession>professor,	<campbell_county_virginia>	1420
<gender>male,	<kharkiv>	1421
<religion>anglicanism,<nationality>new_zealand,	<zerbst>	1422
<gender>male,	<lillehammer>	1423
<place_of_death>berlin,	<wasserburg_am_inn>	1424
<gender>male,	<mecklenburg-schwerin>	1425
<place_of_death>santiago_chile,<profession>writer,essayist,	<copiapo>	1426
<religion>islam,<gender>female,	<pensacola>	1427
<gender>male,	<kotel>	1428
<nationality>united_states,	<commercy>	1429
<nationality>united_states,<cause_of_death>suicide,	<barletta>	1430
<gender>male,	<crema>	1431
<gender>male,<place_of_death>warsaw,	<bethsaida>	1432
<children>manuel_ii_palaiologos,<spouse>helena_kantakouzene,	<adams>	1433
<nationality>germany,<gender>male,	<hanau>	1434
<location>california,<profession>writer,<institution>school_of_the_art_institute_of_chicago,	<eger>	1435
<place_of_death>sarasota,<gender>female,	<hudson_ohio>	1436
<nationality>france,<gender>male,	<santa_rosa>	1437
<profession>politician,<institution>university_of_ottawa,	<karlovy_vary>	1438
<institution>university_of_manitoba,<location>winnipeg,<nationality>canada,<place_of_death>ottawa,	<winnipeg>	1439
<profession>scientist,<ethnicity>hungarian_people,	<gettysburg>	1440
<nationality>united_states,<place_of_death>beijing,<gender>male,	<washington_north_carolina>	1441
<profession>lawyer,<location>dover_delaware,<place_of_death>dover_delaware,<institution>dickinson_college,	<dover_delaware>	1442
<institution>university_of_cambridge,st_johns_college_cambridge,	<latvia>	1443
<religion>buddhism,<place_of_death>seoul,<nationality>korea,<profession>politician,	<speyer>	1444
<profession>mathematician,<place_of_death>tokyo,	<barboursville_virginia>	1445
<gender>male,<nationality>italy,	<chester_county>	1446
<gender>male,<nationality>united_kingdom,	<york>	1447
<nationality>england,	<yorkshire>	1448
<nationality>united_states,<cause_of_death>pneumonia,<profession>actor,	<laxenburg>	1449
<nationality>united_kingdom,<profession>politician,	<ansbach>	1450
<place_of_death>berlin,<gender>male,	<zadar>	1451
<profession>entrepreneur,businessperson,<nationality>united_states,<gender>male,	<durham_north_carolina>	1452
<nationality>united_kingdom,<institution>eton_college,	<abbeville>	1453
<location>new_york,<nationality>united_states,<gender>male,	<new_york>	1454
<place_of_death>washington_united_states,<nationality>united_states,<location>zanesville,ohio,	<schiedam>	1455
<nationality>united_states,<profession>mathematician,	<brescia>	1456
<gender>male,<place_of_death>belgrade,<location>zrenjanin,	<durham>	1457
<nationality>united_states,	<portland>	1458
<profession>actor,<nationality>japan,<location>tokyo,	<hyde_park_massachusetts>	1459
<gender>male,<place_of_death>pasadena,<location>connecticut,	<hyde_park_massachusetts>	1460
<location>missouri,<institution>university_of_missouri_columbia,<cause_of_death>airplane_crash,	<poitou>	1461
<gender>male,<institution>university_of_belgrade,<cause_of_death>lymphoma,	<joliet>	1462
<gender>male,<location>pennsylvania,	<wareham>	1463
<location>paris,<place_of_death>los_angeles,<profession>photographer,	<kew>	1464
<gender>male,<institution>university_of_texas_at_austin,baylor_university,	<palestrina>	1465
<profession>scientist,	<armagh>	1466
<profession>engineer,<gender>male,	<omaha_nebraska>	1467
<place_of_death>budapest,	<wesel>	1468
<location>north_dakota,<gender>male,	<jamestown_north_dakota>	1469
<location>alabama,<place_of_death>raleigh,	<poznan>	1470
<place_of_death>romania,<gender>male,	<odessa>	1471
<gender>male,	<reigate>	1472
<parents>empress_justina,<spouse>theodosius_i,	<simsbury>	1473
<cause_of_death>bladder_cancer,<location>new_york,	<pittsburgh>	1474
<nationality>united_states,<institution>united_states_military_academy,	<granville>	1475
<location>haarlem,	<bedford_hills>	1476
<place_of_death>washington_united_states,	<scott_county_kentucky>	1477
<gender>male,	<geneseo>	1478
<nationality>united_states,<gender>female,	<towson>	1479
<gender>male,	<estremoz>	1480
<profession>chemist,<nationality>united_states,<gender>male,	<worthington>	1481
<place_of_death>saint_petersburg,<gender>male,	<ryazan>	1482
<location>poitou-charentes,<parents>gabriel_de_rochechouart_duc_de_mortemart,<children>louis_alexandre_de_bourbon_comte_de_toulouse,	<lyubavichi>	1483
<place_of_death>porto_alegre,<location>rio_grande_do_sul,	<luang_prabang>	1484
<gender>male,<nationality>switzerland,	<stonewall_texas>	1485
<profession>politician,<nationality>united_states,<gender>male,	<buffalo>	1486
<profession>novelist,writer,<nationality>united_states,	<alcsutdoboz>	1487
<nationality>united_states,	<gary>	1488
<religion>church_of_england,	<dublin>	1489
<profession>mechanical_engineer,<place_of_death>london,	<laurel_delaware>	1490
<place_of_death>little_rock,<profession>lawyer,<nationality>united_states,	<greeneville>	1491
<nationality>austria,	<dieppe_seine_maritime>	1492
<nationality>united_states,<location>saint_paul,<gender>male,	<minnesota>	1493
<gender>male,<ethnicity>fula_people,<profession>politician,	<hamilton_united_kingdom>	1494
<profession>soldier,<cause_of_death>alcoholism,	<rome>	1495
<location>st_louis_missouri,missouri,<place_of_death>st_louis_missouri,<gender>male,	<germany>	1496
<spouse>anna_of_savoy,	<savannah>	1497
<place_of_death>denver,	<london_borough_of_harrow>	1498
<place_of_death>roxbury,<nationality>england,	<hudson_ohio>	1499
<place_of_death>beirut,	<nor_nakhijevan>	1500
<gender>male,<nationality>united_states,	<plainfield>	1501
<gender>male,<location>pennsylvania,lancaster_pennsylvania,	<hyderabad_state>	1502
<gender>male,<place_of_death>venice,<location>amsterdam,	<amsterdam>	1503
<institution>balliol_college_oxford,<nationality>united_kingdom,<location>liverpool,	<toxteth>	1504
<profession>sailor,	<lawrence>	1505
<gender>male,<nationality>united_states,	<chelsea_london>	1506
<profession>gunslinger,	<darlington>	1507
<nationality>united_kingdom,	<wolverhampton>	1508
<place_of_death>berlin,	<konigsberg>	1509
<gender>male,	<furth>	1510
<nationality>united_states,	<danvers>	1511
<profession>physicist,<location>paterson,<gender>male,<nationality>united_states,	<saint_quentin_aisne>	1512
<gender>male,<nationality>india,<profession>actor,	<mumbai>	1513
<parents>hippolyte_carnot,<profession>politician,	<neustadt_an_der_weinstrasse>	1514
<nationality>united_states,<cause_of_death>assassination,	<roanoke_city>	1515
<religion>anglicanism,<spouse>george_mackinnon_wrong,<nationality>canada,<place_of_death>toronto,	<bridgewater>	1516
<location>toronto,	<anderson_south_carolina>	1517
<children>philip_ii_of_france,marguerite_of_france_1158,<gender>male,<parents>louis_vi_of_france,<religion>catholicism,	<liverpool>	1518
<profession>professional_boxer,<place_of_death>new_orleans,<gender>male,	<montrose_united_kingdom>	1519
<cause_of_death>myocardial_infarction,	<smyrna_delaware>	1520
<place_of_death>paris,<children>charles_ix_of_france,francois_duke_of_anjou,claude_of_valois,elisabeth_of_valois,francis_ii_of_france,<gender>male,	<saint-germain-en-laye>	1521
<location>washington_united_states,<nationality>united_states,	<camden_south_carolina>	1522
<profession>artist,	<staten_island>	1523
<place_of_death>putnam_county,<gender>male,	<gerrards_cross>	1524
<institution>university_of_paris,<nationality>colombia,	<nemours>	1525
<institution>london_school_of_economics,	<farmville>	1526
<nationality>germany,<gender>male,	<vaike_maarja_parish>	1527
<gender>male,<nationality>united_states,	<bryn_mawr>	1528
<place_of_death>kew,	<farmville>	1529
<nationality>united_states,<location>ridgefield,	<kilmarnock>	1530
<location>livonia,<institution>university_of_tartu,<gender>male,	<venice>	1531
<institution>technical_university_of_munich,<place_of_death>munich,	<cetinje>	1532
<gender>male,<nationality>spain,<profession>politician,	<bissone>	1533
<cause_of_death>lung_cancer,<gender>male,	<worthing>	1534
<spouse>rattanbai_petit,<profession>politician,<place_of_death>karachi,<nationality>pakistan,<gender>male,	<le_mans>	1535
<place_of_death>berlin,<gender>male,	<brownington>	1536
<profession>music_critic,<nationality>united_states,<gender>male,	<canterbury>	1537
<place_of_death>mumbai,<gender>male,<religion>hindu,<location>gujarat,	<huy>	1538
<nationality>england,	<buckinghamshire>	1539
<nationality>france,<gender>male,	<stirling>	1540
<location>negros_occidental,	<siegen>	1541
<gender>male,<place_of_death>scheveningen,<nationality>netherlands,	<oldenburg>	1542
<gender>male,<profession>baseball_player,	<orebro>	1543
<gender>female,<location>teddington,	<teddington>	1544
<location>dumfries_and_galloway,<institution>university_of_edinburgh,	<hofburg_imperial_palace>	1545
<nationality>germany,<institution>indiana_university,<location>indiana,new_york_county,<place_of_death>new_york,<religion>anglicanism,	<philadelphia>	1546
<location>springfield_ohio,<institution>united_states_naval_academy,	<sodermanland>	1547
<place_of_death>chelsea_london,<gender>female,	<balkh>	1548
<ethnicity>germans,<nationality>germany,	<berlin>	1549
<institution>united_states_naval_academy,<location>hannibal_missouri,	<reigate>	1550
<profession>author,professor,essayist,	<winnsboro>	1551
<nationality>germany,<gender>male,<place_of_death>seattle,	<san_jose>	1552
<profession>architect,writer,	<genoa>	1553
<gender>male,	<nashville_tennessee>	1554
<nationality>united_states,	<soviet_union>	1555
<place_of_death>paris,<profession>inventor,<gender>male,	<frascati>	1556
<location>virginia,	<warrenton_north_carolina>	1557
<gender>male,	<litchfield>	1558
<place_of_death>minneapolis,	<mcalester>	1559
<location>lausanne,<profession>writer,<nationality>switzerland,<institution>university_of_edinburgh,<place_of_death>paris,	<saskatoon>	1560
<profession>architect,<gender>male,<nationality>canada,<place_of_death>toronto,	<beirut>	1561
<place_of_death>paris,<gender>male,	<clichy_hauts_de_seine>	1562
<institution>university_of_missouri_columbia,<gender>male,<location>san_francisco,hannibal_missouri,<cause_of_death>pneumonia,	<shanghai>	1563
<ethnicity>white_latin_american,<religion>catholicism,<profession>mathematician,	<thomasville>	1564
<place_of_death>canberra,	<ohringen>	1565
<profession>businessperson,	<norwich_united_states>	1566
<location>saxony,	<walton-on-thames>	1567
<gender>male,<location>amsterdam,<parents>kiliaen_van_rensselaer,	<nijkerk>	1568
<location>london,<place_of_death>bowral,	<buffalo>	1569
<profession>professional_boxer,<nationality>wales,	<pomfret_connecticut>	1570
<gender>male,<nationality>united_states,	<worcester_massachusetts>	1571
<gender>male,<ethnicity>poles,jew,	<long_beach>	1572
<profession>architect,	<pontedera>	1573
<nationality>united_states,<gender>male,	<sutton_coldfield>	1574
<location>kentucky,	<belgium>	1575
<location>louisiana,<ethnicity>african_american,	<new_orleans>	1576
<place_of_death>copenhagen,	<fort_sam_houston>	1577
<gender>male,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<county_wexford>	1578
<nationality>germany,	<munich>	1579
<profession>novelist,writer,translator,<gender>male,<nationality>united_states,	<florida>	1580
<location>county_dublin,	<dublin>	1581
<location>rio_grande_do_sul,	<brandenburg_germany>	1582
<place_of_death>pasadena,<children>harry_augustus_garfield,	<russelsheim>	1583
<gender>male,	<pichilemu>	1584
<gender>male,<place_of_death>austin,	<frasher>	1585
<profession>politician,<gender>male,<place_of_death>tokyo,	<schleswig>	1586
<place_of_death>tokyo,<gender>male,	<middlesex>	1587
<nationality>taiwan,	<provence>	1588
<nationality>united_states,	<izmir>	1589
<parents>august_of_saxe-coburg-kohary,	<lucerne>	1590
<place_of_death>tallahassee,<location>columbus_mississippi,	<peru>	1591
<place_of_death>alexandria_virginia,	<steglitz>	1592
<location>uxbridge_massachusetts,<nationality>united_states,<gender>male,	<prestatyn>	1593
<profession>writer,<gender>male,	<rugby>	1594
<institution>university_of_michigan,<nationality>united_states,	<arras>	1595
<location>ardabil,<gender>female,<profession>singer,	<ardabil>	1596
<gender>male,<institution>moscow_state_university,	<placerville>	1597
<profession>writer,<institution>winchester_college,<gender>male,	<pasadena>	1598
<profession>novelist,<location>cleveland_ohio,elyria,	<marblehead>	1599
<profession>hip_hop_production,	<thomaston>	1600
<cause_of_death>murder,<profession>tribal_chief,<children>thomas_wakeman,	<larvik>	1601
<place_of_death>novosibirsk,	<tomsk>	1602
<gender>female,<nationality>united_kingdom,<ethnicity>jew,<religion>atheism,<place_of_death>oxford,	<fareham>	1603
<gender>male,	<split>	1604
<gender>male,<profession>racecar_driver,<nationality>finland,	<jyvaskyla>	1605
<nationality>canada,	<cornwall>	1606
<profession>engineer,architect,<place_of_death>paris,<gender>male,	<abbeville>	1607
<nationality>sweden,<profession>engineer,	<bergamo>	1608
<institution>rugby_school,<gender>male,<nationality>england,	<rochefort_charente_maritime_france>	1609
<place_of_death>athens,	<sneek>	1610
<gender>male,<location>duluth,	<duluth>	1611
<gender>male,	<mitcham>	1612
<nationality>united_states,<profession>writer,	<st_albans_vermont>	1613
<nationality>germany,<children>wilhelm_furtwangler,	<freiburg>	1614
<gender>male,<ethnicity>poles,<profession>politician,	<derbyshire>	1615
<profession>physician,<gender>male,	<hampton_falls>	1616
<institution>ecole_des_beaux-arts,<gender>female,	<san_francisco>	1617
<profession>poet,<religion>catholicism,<institution>princeton_university,	<saint_paul>	1618
<location>massachusetts,<gender>female,	<holyoke>	1619
<location>hampton_london,	<hampton_london>	1620
<nationality>hungary,	<bel_air_maryland>	1621
<nationality>united_states,	<akron>	1622
<nationality>united_kingdom,	<scarborough>	1623
<gender>female,<religion>church_of_jesus_christ_of_latter-day_saints,	<castellammare_del_golfo>	1624
<institution>university_of_oxford,<gender>male,	<leicester_massachusetts>	1625
<nationality>united_states,	<cilicia>	1626
<institution>princeton_theological_seminary,	<colorado>	1627
<gender>male,	<heraklion>	1628
<gender>male,	<paris>	1629
<location>shrewsbury,<gender>male,<ethnicity>briton,<children>anne_darwin,<institution>university_of_cambridge,	<vernon_eure>	1630
<gender>male,<place_of_death>washington_united_states,	<saudi_arabia>	1631
<location>hildesheim,<place_of_death>bonn,	<hildesheim>	1632
<location>russia,<place_of_death>saint_petersburg,	<madison_county_kentucky>	1633
<institution>trinity_college_dublin,<place_of_death>london,	<farnham>	1634
<profession>actor,	<louisa_county_virginia>	1635
<gender>male,<nationality>austria,	<vaihingen>	1636
<profession>professor,<institution>stanford_university,	<logan>	1637
<profession>businessperson,<nationality>united_states,	<port_hope>	1638
<nationality>south_africa,england,	<petaluma>	1639
<nationality>united_states,<location>arkansas,<place_of_death>little_rock,	<summit>	1640
<cause_of_death>assassination,	<moravia_czech_republic>	1641
<children>prince_waldemar_of_prussia_kiel,prince_sigismund_of_prussia_kiel,<parents>frederick_iii_german_emperor,<location>berlin,	<la_jolla>	1642
<nationality>united_states,<gender>male,	<new_zealand>	1643
<profession>politician,	<naples>	1644
<gender>male,<institution>lincoln_college_oxford,	<cambridge_ohio>	1645
<nationality>hungary,<gender>male,	<ormskirk>	1646
<nationality>united_kingdom,<gender>male,	<london>	1647
<nationality>united_states,<parents>mary_surratt,	<bad_urach>	1648
<profession>playwright,<place_of_death>skopje,	<carlisle_pennsylvania>	1649
<profession>lawyer,<location>erie,<nationality>united_states,	<le_mans>	1650
<profession>tv_journalist,correspondent,	<missoula>	1651
<profession>politician,<place_of_death>washington_united_states,<nationality>united_states,<institution>university_of_melbourne,	<ann_arbor>	1652
<gender>male,	<providence>	1653
<institution>brown_university,<nationality>united_states,	<northwood>	1654
<profession>politician,	<spokane>	1655
<gender>male,<profession>lawyer,author,<place_of_death>san_francisco,<nationality>united_states,	<st_jamess_palace>	1656
<gender>male,<location>maine,	<kristianstad>	1657
<profession>aerospace_engineer,surveying,scientist,<place_of_death>melbourne,	<jelenia_gora>	1658
<profession>writer,novelist,	<brno>	1659
<profession>clockmaker,	<grafton_massachusetts>	1660
<gender>male,<profession>actor,<nationality>united_states,	<hamilton_ohio>	1661
<gender>male,<nationality>france,	<bloomington>	1662
<nationality>philippines,<cause_of_death>firearm,	<racine>	1663
<nationality>france,<gender>male,<profession>screenwriter,	<cagliari>	1664
<location>lower_saxony,<religion>judaism,<gender>male,<nationality>germany,	<punjab_india>	1665
<gender>male,<nationality>united_states,<location>youngstown,	<youngstown>	1666
<gender>male,	<tulle>	1667
<profession>actor,<nationality>united_states,	<chicago>	1668
<parents>setnakhte,<children>ramesses_vi,	<medellin>	1669
<profession>politician,	<worthington>	1670
<institution>leiden_university,pembroke_college_cambridge,<profession>botanist,<gender>male,	<warwickshire>	1671
<profession>professor,engineer,<institution>worcester_polytechnic_institute,<location>worcester_massachusetts,massachusetts,	<kirovohrad>	1672
<place_of_death>leipzig,	<toulouse>	1673
<gender>male,<nationality>united_states,<institution>united_states_military_academy,	<nahant>	1674
<profession>film_director,<spouse>mitzi_green,<place_of_death>palm_desert,	<new_york>	1675
<nationality>japan,	<kronberg_im_taunus>	1676
<profession>politician,attorney_at_law,	<bordeaux>	1677
<gender>male,<profession>aviator,	<luanda>	1678
<spouse>kamehameha_iii,	<ashwell_united_kingdom>	1679
<cause_of_death>renal_failure,	<riga>	1680
<institution>new_college_oxford,<nationality>england,	<wismar>	1681
<place_of_death>berne,<gender>male,<profession>lawyer,	<trujillo>	1682
<nationality>united_kingdom,	<geraldton>	1683
<cause_of_death>car_accident,<location>rochester,	<oxfordshire>	1684
<location>jacksonville,<profession>politician,<nationality>united_states,<institution>university_of_florida,<place_of_death>miami,	<jim_thorpe_pennsylvania>	1685
<location>el_paso,<place_of_death>honolulu,	<west_chester>	1686
<spouse>mary_hallock_foote,	<guilford>	1687
<profession>composer,	<woodford_county_kentucky>	1688
<nationality>united_kingdom,<gender>male,	<holly_springs>	1689
<profession>baseball_player,	<aquitaine>	1690
<nationality>united_states,	<hampton_london>	1691
<profession>philosopher,writer,	<unna>	1692
<profession>playwright,	<varanasi>	1693
<nationality>united_states,<place_of_death>santa_monica_california,<profession>singer,	<bound_brook>	1694
<nationality>india,<gender>male,<profession>politician,<religion>christianity,	<new_lexington>	1695
<location>montreal,	<nicholasville>	1696
<gender>male,<cause_of_death>car_accident,<profession>politician,	<semur-en-auxois>	1697
<institution>ecole_normale_superieure,<nationality>france,	<rimini>	1698
<cause_of_death>hanging,	<padua>	1699
<cause_of_death>stroke,<gender>male,	<chicago>	1700
<place_of_death>washington_united_states,	<nebraska>	1701
<children>henry_i_of_england,<spouse>william_i_of_england,	<south_carolina>	1702
<profession>architect,<location>toronto,	<toronto>	1703
<institution>massachusetts_institute_of_technology,	<busan>	1704
<nationality>united_states,	<enniskillen>	1705
<institution>university_of_virginia,<profession>lawyer,<nationality>united_states,	<tulle>	1706
<place_of_death>paris,<nationality>france,<gender>male,	<paris>	1707
<religion>methodism,<institution>allegheny_college,<location>niles_ohio,	<newmarket_canada>	1708
<gender>male,<place_of_death>honduras,	<belfast_maine>	1709
<children>charles_peirce,<profession>librarian,<gender>male,<place_of_death>cambridge_massachusetts,<nationality>united_states,	<vitoria-gasteiz>	1710
<nationality>germany,	<koszalin>	1711
<location>prato,	<prato>	1712
<parents>julia_grant,<institution>columbia_university,<nationality>united_states,	<huddersfield>	1713
<gender>male,<location>cairo_illinois,	<beja>	1714
<nationality>argentina,spain,	<porvoo>	1715
<nationality>austria,	<bury_st_edmunds>	1716
<parents>sophie_of_wurttemberg,	<lexington_massachusetts>	1717
<children>archduke_franz_ferdinand_of_austria,<nationality>austria,<place_of_death>vienna,<spouse>maria_annunciata_of_the_two_sicilies,<parents>princess_sophie_of_bavaria,	<birmingham>	1718
<gender>male,	<guelph_ontario>	1719
<ethnicity>greeks_in_egypt,<gender>male,	<mecklenburg-schwerin>	1720
<gender>male,<profession>lawyer,<nationality>canada,	<exeter_ontario>	1721
<place_of_death>tucson,<cause_of_death>throat_cancer,<location>san_antonio,phoenix,virginia,<nationality>united_states,<profession>lawyer,	<abingdon_virginia>	1722
<institution>columbia_university,university_of_london,<location>zhejiang,	<watertown_connecticut>	1723
<religion>judaism,	<ukraine>	1724
<place_of_death>ventura_county,	<dukinfield>	1725
<gender>male,<institution>delft_university_of_technology,stanford_university,<nationality>united_states,<place_of_death>carmel_by_the_sea,	<haarlem>	1726
<nationality>united_states,<place_of_death>washington_united_states,<gender>male,<profession>physicist,	<middelburg>	1727
<place_of_death>new_york,<nationality>united_states,<profession>writer,	<southport>	1728
<location>lower_saxony,	<zamora_spain>	1729
<nationality>austria,	<butler_county_ohio>	1730
<gender>male,	<bath_maine>	1731
<profession>astronomer,<gender>male,<place_of_death>ontario,	<kuopio>	1732
<spouse>david_alfred_thomas,	<newark-on-trent>	1733
<place_of_death>ponta_delgada,	<brescia>	1734
<location>nashville_tennessee,<place_of_death>indianapolis,	<northampton_massachusetts>	1735
<place_of_death>nancy,<gender>female,<parents>henry_ii_of_france,	<zwickau>	1736
<institution>university_of_london,<nationality>england,<place_of_death>ashford,	<chatou>	1737
<profession>physicist,engineer,<nationality>australia,	<ararat_australia>	1738
<nationality>france,	<nicosia>	1739
<profession>lawyer,<institution>college_of_william_and_mary,	<glendale>	1740
<gender>male,	<london>	1741
<place_of_death>buenos_aires,<gender>female,	<buenos_aires>	1742
<gender>male,	<corsica>	1743
<gender>male,<nationality>england,	<greenwich_village>	1744
<location>birmingham_alabama,<gender>male,	<nottingham>	1745
<place_of_death>toorak_victoria,<gender>male,	<yorkton>	1746
<gender>male,<nationality>france,	<cambrai>	1747
<religion>seventh-day_adventist_church,	<camden_south_carolina>	1748
<profession>evangelist,	<einbeck>	1749
<gender>male,	<michigan>	1750
<profession>architect,<gender>male,	<judea>	1751
<ethnicity>scottish_people,<religion>catholicism,	<bogota>	1752
<gender>male,<cause_of_death>suicide,<profession>politician,	<belz>	1753
<profession>philosopher,	<poltava>	1754
<place_of_death>tokyo,	<kumamoto>	1755
<cause_of_death>suicide,	<landstuhl>	1756
<profession>poet,<nationality>india,	<delhi>	1757
<gender>male,<institution>royal_military_academy_sandhurst,	<greenock>	1758
<place_of_death>chicago,<nationality>united_states,	<kentwood_louisiana>	1759
<nationality>united_states,<profession>engineer,	<naumburg>	1760
<institution>kiev_university,<profession>cleric,<gender>male,	<lubbock>	1761
<place_of_death>dover_delaware,<gender>male,<profession>lawyer,	<dover_delaware>	1762
<nationality>italy,<gender>male,	<mecca>	1763
<cause_of_death>surgical_complications,	<wilkes_county>	1764
<religion>atheism,	<sri_lanka>	1765
<institution>harvard_university,<location>maine,<place_of_death>princeton,	<juneau>	1766
<profession>physician,	<versailles_kentucky>	1767
<gender>male,	<owensboro>	1768
<place_of_death>hollywood,	<macau>	1769
<religion>christian,protestantism,<profession>physicist,	<kiel>	1770
<location>arkansas,<nationality>united_states,	<clifton_springs>	1771
<location>sonora,<gender>male,<profession>engineer,	<corfu_greece>	1772
<nationality>united_states,	<hainan>	1773
<parents>jenny_von_westphalen,karl_marx,<location>france,<spouse>paul_lafargue,	<idaho_falls>	1774
<nationality>united_states,<institution>school_of_the_art_institute_of_chicago,<gender>male,	<battle_creek>	1775
<gender>male,<profession>painter,	<santiago_chile>	1776
<spouse>anne_princess_royal_and_princess_of_orange,<children>william_v_prince_of_orange,<location>leeuwarden,<gender>male,	<leeuwarden>	1777
<nationality>united_kingdom,	<jefferson_county_tennessee>	1778
<ethnicity>indigenous_australians,	<uttar_pradesh>	1779
<nationality>spain,<gender>male,	<salzburg>	1780
<profession>novelist,writer,soldier,	<chyhyryn>	1781
<profession>botanist,<gender>male,	<wimbledon_london>	1782
<profession>politician,	<jalandhar>	1783
<nationality>england,<place_of_death>london,	<london>	1784
<gender>male,<profession>philosopher,	<long_island_city_queens>	1785
<nationality>united_states,<location>knoxville,	<knoxville>	1786
<nationality>united_states,<place_of_death>wilkes_barre,<gender>male,	<portici>	1787
<gender>male,	<nicholasville>	1788
<place_of_death>copenhagen,	<copenhagen>	1789
<location>battle_creek,<religion>roman_catholic_church,	<schweinfurt>	1790
<location>iowa,<profession>physicist,	<sidon>	1791
<gender>female,<nationality>south_africa,	<eastern_cape>	1792
<nationality>germany,united_states,	<glens_falls>	1793
<location>yuma,<gender>male,	<yuma>	1794
<nationality>united_states,<location>waterbury,<gender>male,	<lucca>	1795
<gender>female,	<east_prussia>	1796
<nationality>united_states,	<lebanon_ohio>	1797
<gender>male,	<assam>	1798
<place_of_death>santa_monica_california,	<armagh>	1799
<place_of_death>albany_georgia,	<groton>	1800
<profession>psychologist,	<paris>	1801
<ethnicity>jew,<gender>male,	<chihuahua_mexico>	1802
<profession>songwriter,singer,bandleader,	<trento>	1803
<gender>male,	<monterrey>	1804
<location>kumamoto_prefecture,<place_of_death>tokyo,	<nimes>	1805
<profession>singer,<gender>male,	<raciborz>	1806
<location>kerala,<place_of_death>alappuzha,	<san_mateo>	1807
<gender>male,<place_of_death>lima,	<aki_province>	1808
<children>giovanni_bellini,<place_of_death>venice,	<venice>	1809
<place_of_death>buckeburg,<gender>male,	<dodge_city>	1810
<nationality>united_states,	<ponta_delgada>	1811
<gender>male,<nationality>netherlands,	<meriden>	1812
<profession>writer,prophet,<religion>catholicism,	<butler_pennsylvania>	1813
<place_of_death>rome,<gender>male,	<bridgeville>	1814
<gender>male,<parents>jan_brueghel_the_younger,	<starkville>	1815
<parents>maria_adelaide_of_austria,<children>luigi_amedeo_duke_of_the_abruzzi,emanuele_filiberto_2nd_duke_of_aosta,	<turin>	1816
<gender>male,<location>joliet,montreal,	<clifton_springs>	1817
<children>johann_theodor_of_bavaria,<spouse>teresa_kunegunda_sobieska,maria_antonia_of_austria,	<brunswick_county_virginia>	1818
<location>florence_alabama,<profession>songwriter,author,bandleader,	<greene_county_tennessee>	1819
<cause_of_death>firearm,	<anjou>	1820
<gender>male,<profession>professional_boxer,<location>burbank,	<tianjin>	1821
<location>santiago_dominican_republic,<profession>military_leader,	<cornwall_on_hudson>	1822
<location>amsterdam,<nationality>netherlands,	<dalkey>	1823
<institution>robert_college,<spouse>adnan_adivar,	<istanbul>	1824
<gender>male,	<medina>	1825
<profession>writer,lawyer,	<owatonna>	1826
<gender>male,	<jeyhounabad>	1827
<nationality>united_states,united_kingdom,<spouse>charles_spencer_churchill_9th_duke_of_marlborough,	<new_york>	1828
<gender>male,	<newton_massachusetts>	1829
<institution>harvard_university,	<mysore>	1830
<institution>st_mary_hall_oxford,<gender>male,	<hurstpierpoint>	1831
<parents>nicholas_i_of_montenegro,<children>princess_yolanda_margherita_of_savoy,giovanna_of_italy,<religion>catholicism,<spouse>victor_emmanuel_iii_of_italy,	<cetinje>	1832
<religion>united_church_of_christ,united_methodist_church,<profession>politician,<gender>male,<nationality>united_states,<location>south_dakota,	<vicenza>	1833
<place_of_death>new_york,	<leicestershire>	1834
<profession>artist,<cause_of_death>pneumonia,<gender>male,<location>provence_alpes_cote_dazur,	<pontoise>	1835
<location>potsdam,<gender>male,	<potsdam>	1836
<gender>male,<place_of_death>boston_massachusetts,	<newport_rhode_island>	1837
<nationality>spain,	<oberlin>	1838
<institution>harrow_school,	<port_glasgow>	1839
<location>louisiana,<profession>novelist,	<durres>	1840
<ethnicity>jew,	<leuven>	1841
<profession>architect,<nationality>england,<gender>male,	<reno>	1842
<spouse>wladyslaw_iv_vasa,<place_of_death>krakow,	<ludwigslust>	1843
<profession>singer,musician,<gender>male,<place_of_death>casper,<location>casper,	<greenwich_village>	1844
<profession>physicist,<gender>male,<nationality>france,<place_of_death>paris,	<paris>	1845
<profession>writer,journalist,<place_of_death>florence,<location>florence,	<koszalin>	1846
<location>amsterdam,	<amesbury_massachusetts>	1847
<profession>politician,	<northam>	1848
<institution>united_states_naval_academy,<nationality>united_states,	<detroit_michigan>	1849
<place_of_death>rochester,	<antigua>	1850
<nationality>united_kingdom,<gender>male,	<moline>	1851
<gender>female,<profession>novelist,<ethnicity>jew,<place_of_death>california,	<nicosia>	1852
<nationality>united_states,<gender>male,	<prince_edward_island>	1853
<gender>male,<place_of_death>united_states_penitentiary_leavenworth,	<chicago>	1854
<location>englewood,<nationality>united_states,<cause_of_death>firearm,<place_of_death>century_city,	<bologna>	1855
<gender>male,<religion>anglicanism,<profession>lawyer,<nationality>england,	<blois>	1856
<location>cologne,<nationality>united_states,<profession>chemist,	<georgia>	1857
<gender>male,<place_of_death>paris,	<brixen>	1858
<location>cincinnati_ohio,<place_of_death>hollywood,	<wahoo_nebraska>	1859
<profession>journalist,presenter,<cause_of_death>murder,	<gottorp>	1860
<nationality>poland,	<lviv>	1861
<profession>architect,<institution>kings_college_london,	<spain>	1862
<gender>male,<place_of_death>bolton,	<aschersleben>	1863
<institution>stanford_university,	<villach>	1864
<nationality>germany,	<newport_news>	1865
<location>south_carolina,	<foix>	1866
<profession>writer,<nationality>japan,	<tokyo>	1867
<cause_of_death>assassination,<profession>politician,	<snow_hill>	1868
<place_of_death>paris,	<hurstpierpoint>	1869
<gender>male,	<lower_hutt>	1870
<nationality>united_states,<profession>screenwriter,	<aurich>	1871
<place_of_death>rome,	<pszczyna>	1872
<profession>politician,lawyer,<location>st_louis_missouri,<gender>male,	<tromso>	1873
<nationality>united_states,	<niagara_falls_new_york>	1874
<gender>male,<profession>jockey,	<yangon>	1875
<spouse>mor_jokai,<nationality>hungary,	<miskolc>	1876
<place_of_death>killed_in_action,<ethnicity>african_american,	<arnsdorf>	1877
<profession>baseball_player,	<newbury_massachusetts>	1878
<gender>male,<parents>richard_upjohn,	<beirut>	1879
<place_of_death>sidcup,<gender>male,	<saint_nicolas_quebec>	1880
<gender>male,<place_of_death>philadelphia,<institution>harvard_university,	<reykjavik>	1881
<place_of_death>amsterdam,	<alba_iulia>	1882
<gender>male,	<paris>	1883
<place_of_death>london,<spouse>lynne_frederick,<nationality>united_kingdom,<profession>comedian,	<portsmouth>	1884
<place_of_death>sussex,<nationality>england,<location>rye_united_kingdom,	<astoria_queens>	1885
<gender>male,<profession>historian,<nationality>spain,	<ilfracombe>	1886
<gender>male,<location>new_york,	<cavan>	1887
<profession>singer,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<mecca>	1888
<gender>male,<place_of_death>charlotte,	<woodstock_connecticut>	1889
<institution>columbia_law_school,<nationality>united_states,<cause_of_death>nephritis,	<new_york>	1890
<nationality>united_states,	<nebraska>	1891
<nationality>germany,	<charlestown>	1892
<gender>male,<location>louisiana,	<bingen_am_rhein>	1893
<spouse>elisabeth_st_michel,	<langres>	1894
<profession>politician,<location>dubrovnik,	<galveston>	1895
<gender>male,<place_of_death>buenos_aires,	<buenos_aires>	1896
<children>isabel_de_clare_4th_countess_of_pembroke,<spouse>eva_macmurrough,	<guanajuato_mexico>	1897
<nationality>germany,	<nola>	1898
<nationality>france,<place_of_death>geneva,	<chichester>	1899
<profession>singer,<nationality>united_states,	<empoli>	1900
<religion>roman_catholic_church,<profession>actor,	<gerrards_cross>	1901
<gender>male,<religion>eastern_orthodox_church,	<poissy>	1902
<gender>male,	<kealakekua>	1903
<children>constance_of_hungary,	<connellsville>	1904
<institution>trinity_college_cambridge,<profession>barrister,<nationality>united_kingdom,	<dodge_city>	1905
<nationality>united_states,	<vysoke_myto>	1906
<children>thomas_spurgeon,<nationality>england,	<harlem>	1907
<gender>male,<place_of_death>singapore,<institution>national_university_of_singapore,	<samarkand>	1908
<profession>engineer,	<lyon>	1909
<gender>male,<location>county_meath,	<cumberland_county_virginia>	1910
<gender>male,	<newburgh>	1911
<gender>male,<nationality>united_kingdom,	<pottstown>	1912
<nationality>united_states,<place_of_death>egypt,<cause_of_death>firearm,	<warsaw>	1913
<gender>female,<location>caguas_puerto_rico,	<subotica>	1914
<gender>male,<nationality>england,	<cochabamba>	1915
<place_of_death>salt_lake_city,<gender>male,	<la_ferte_sous_jouarre>	1916
<place_of_death>oxford,<nationality>united_kingdom,<institution>corpus_christi_college_oxford,	<riga>	1917
<religion>roman_catholic_church,<profession>mathematician,physicist,<gender>male,<place_of_death>boston_massachusetts,	<mulheim_am_rhein>	1918
<nationality>italy,	<saratoga_new_york>	1919
<nationality>france,	<montpellier>	1920
<nationality>hungary,<gender>male,	<rockland_county>	1921
<location>paris,<gender>male,	<madrid>	1922
<institution>bachelor_of_arts,<profession>aviator,	<kingston_upon_hull>	1923
<ethnicity>african_american,<cause_of_death>tuberculosis,	<fresno_california>	1924
<profession>architect,<location>rome,	<london_borough_of_hillingdon>	1925
<place_of_death>berlin,<profession>novelist,	<belleville_new_jersey>	1926
<location>nebraska,<place_of_death>reno,	<hastings_nebraska>	1927
<nationality>united_states,<profession>comedian,	<morecambe>	1928
<location>maryland,<institution>united_states_military_academy,	<baltimore>	1929
<profession>photographer,<place_of_death>kingston_upon_thames,	<gotha>	1930
<gender>female,	<wisconsin>	1931
<gender>male,	<bydgoszcz>	1932
<profession>engineer,<nationality>france,	<newcastle>	1933
<profession>film_director,<nationality>united_states,<ethnicity>jew,	<leszno>	1934
<location>panama_city,new_york,nassau,<children>leila_pahlavi,reza_cyrus_pahlavi,<profession>politician,<spouse>soraya_esfandiary,fawzia_shirin,	<tehran>	1935
<nationality>united_states,<gender>male,	<hoorn>	1936
<gender>male,	<minden>	1937
<place_of_death>cadiz,<profession>journalist,	<sierra_leone>	1938
<profession>poet,<cause_of_death>murder,<nationality>england,	<pittem>	1939
<children>jacques_duke_of_savoy,<place_of_death>lyon,<nationality>italy,	<geneva>	1940
<gender>male,	<landstuhl>	1941
<institution>purdue_university,university_of_madras,<profession>journalist,civil_engineer,<place_of_death>blacksburg,<gender>male,<nationality>united_states,india,	<cham_germany>	1942
<location>copenhagen,<nationality>denmark,	<auckland>	1943
<gender>male,	<hungary>	1944
<children>joseph_p_kennedy_sr,	<hattingen>	1945
<nationality>united_states,<location>new_york,<institution>queens_college_city_university_of_new_york,	<belleville_new_jersey>	1946
<nationality>italy,	<baltimore>	1947
<place_of_death>philadelphia,	<olathe>	1948
<religion>roman_catholic_church,	<durham_county>	1949
<gender>male,<children>livilla,<parents>livia,	<surrey>	1950
<nationality>france,<institution>lowell_high_school,<cause_of_death>myocardial_infarction,	<thrace>	1951
<place_of_death>los_angeles,	<colombo>	1952
<profession>organist,composer,<nationality>denmark,	<copenhagen>	1953
<place_of_death>los_angeles,<profession>novelist,<location>maine,	<portland_maine>	1954
<cause_of_death>congestive_heart_failure,<profession>screenwriter,	<bridgetown>	1955
<gender>male,	<fife>	1956
<gender>male,	<shanxi>	1957
<nationality>united_states,	<southport>	1958
<gender>male,<profession>physicist,<place_of_death>paris,	<paris>	1959
<nationality>united_states,	<arbroath>	1960
<profession>stunt_performer,	<halifax>	1961
<institution>eton_college,	<brighton>	1962
<place_of_death>san_francisco,<gender>male,	<baden-baden>	1963
<profession>psychologist,<place_of_death>los_angeles,	<edgecombe_county>	1964
<gender>female,<spouse>grand_duke_vladimir_alexandrovich_of_russia,<children>grand_duchess_elena_vladimirovna_of_russia,<location>mecklenburg-schwerin,	<luoyang>	1965
<religion>atheism,<location>florence,<nationality>italy,	<florence>	1966
<place_of_death>chicago,	<naples>	1967
<place_of_death>minneapolis,<location>north_dakota,<institution>university_of_north_dakota,<profession>writer,	<st_george>	1968
<profession>politician,<nationality>united_states,	<cortland_county>	1969
<profession>radio_personality,presenter,<cause_of_death>death_by_natural_causes,<gender>male,	<hoboken>	1970
<place_of_death>konigsberg,	<kilmarnock>	1971
<location>london,<gender>male,	<stockport>	1972
<place_of_death>grantham,<cause_of_death>cancer,	<winona>	1973
<institution>technical_university_of_munich,<profession>politician,	<dunn>	1974
<place_of_death>brussels,<profession>pianist,	<bucharest>	1975
<institution>united_states_naval_academy,<nationality>united_states,	<pesaro>	1976
<nationality>england,	<cortland_county>	1977
<profession>actor,<cause_of_death>cancer,	<porto_alegre>	1978
<location>vilnius,<profession>poet,<place_of_death>krakow,	<mainz>	1979
<spouse>christian_vii_of_denmark,<cause_of_death>infectious_disease,<parents>frederick_prince_of_wales,<gender>female,<children>frederick_vi_of_denmark,	<thatcham>	1980
<institution>humboldt_university_of_berlin,<religion>judaism,<ethnicity>germans,	<medina>	1981
<location>cambridge_massachusetts,<profession>author,physician,	<cambridge_massachusetts>	1982
<gender>male,<place_of_death>athens,	<volos>	1983
<place_of_death>bournemouth,<institution>trinity_college_cambridge,<nationality>england,<gender>male,	<offenburg>	1984
<gender>male,<nationality>netherlands,	<vernon_eure>	1985
<nationality>iran,<profession>politician,journalist,<place_of_death>tehran,	<limerick>	1986
<gender>male,<place_of_death>paris,	<paris>	1987
<children>gaston_comte_deu,	<wriezen>	1988
<profession>philosopher,	<hokkaido>	1989
<gender>male,<nationality>united_states,	<guatemala_city>	1990
<location>toledo_spain,<religion>catholicism,	<toledo_spain>	1991
<profession>engineer,	<belluno>	1992
<religion>spiritualism,	<mecklenburg>	1993
<parents>cleopatra_vii_of_egypt,<gender>female,<place_of_death>cherchell,	<sterling_illinois>	1994
<profession>physician,<location>lancaster_pennsylvania,<nationality>united_kingdom,	<port_hope>	1995
<profession>socialite,	<heilbronn>	1996
<spouse>kishore_kumar,<religion>muslim,<profession>actor,	<new_delhi>	1997
<nationality>united_states,	<punjab_region>	1998
<profession>geologist,paleontologist,mountaineering,<nationality>switzerland,united_states,	<clarinda>	1999
<place_of_death>london,	<queen_annes_county>	2000
